{
 "metadata": {
  "name": ""
 },
 "nbformat": 3,
 "nbformat_minor": 0,
 "worksheets": [
  {
   "cells": [
    {
     "cell_type": "markdown",
     "metadata": {},
     "source": [
      "Mestrado em Modelagem Matematica da Informacao\n",
      "\n",
      "Master Program - Mathematical Modeling of Information\n",
      "\n",
      "Disciplina: Modelagem e Mineracao de Dados\n",
      "\n",
      "Course: Data Mining and Modeling\n",
      "\n",
      "Professor: Renato Rocha Souza\n",
      "\n",
      "Topic: Blogs Analysis (class #11)\n",
      "\n",
      "Code adapted from:\n",
      "\n",
      "    blogs_and_nlp__get_feed.py,\n",
      "\n",
      "    blogs_and_nlp__sentence_detection.py,\n",
      "\n",
      "    blogs_and_nlp__summarize.py,\n",
      "\n",
      "    blogs_and_nlp__summarize_markedup_output.py,\n",
      "\n",
      "    blogs_and_nlp__extract_entities.py,\n",
      "    \n",
      "    blogs_and_nlp__extract_interactions.py\n",
      "    \n",
      "    blogs_and_nlp__extract_interactions_markedup_output.py\n",
      "\n",
      "Information on the Python Packages used:\n",
      "\n",
      "http://docs.python.org/library/os\n",
      "\n",
      "http://docs.python.org/library/sys.html\n",
      "\n",
      "http://docs.python.org/library/datetime.html\n",
      "\n",
      "http://docs.python.org/library/json.html\n",
      "\n",
      "http://code.google.com/p/feedparser/\n",
      "\n",
      "http://numpy.scipy.org/\n",
      "\n",
      "http://www.crummy.com/software/BeautifulSoup/\n",
      "\n",
      "http://nltk.org/"
     ]
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "import os\n",
      "import sys\n",
      "from datetime import datetime as dt\n",
      "import json\n",
      "import codecs\n",
      "import feedparser\n",
      "import numpy\n",
      "from BeautifulSoup import BeautifulStoneSoup\n",
      "import nltk\n",
      "from nltk import clean_html, ingrams, FreqDist"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 1
    },
    {
     "cell_type": "markdown",
     "metadata": {},
     "source": [
      "Specifying the path to the files"
     ]
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "datapath = \"/home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/Git/datasets/\"\n",
      "templates = \"/home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/Git/templates/\"\n",
      "outputs = \"/home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/\"\n",
      "\n",
      "lfeeds = 'ch05_feedlist_br.txt'\n",
      "jfile = 'blogfeeds.json'\n",
      "\n",
      "feed_urls = (datapath+lfeeds)\n",
      "jsonfile = (outputs+jfile)\n",
      "\n",
      "feed_url = 'http://feeds2.feedburner.com/zdnet/hardware'"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 2
    },
    {
     "cell_type": "markdown",
     "metadata": {},
     "source": [
      "Choosing the list of stopwords"
     ]
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "stoplist_en = nltk.corpus.stopwords.words('english')\n",
      "stoplist_pt = nltk.corpus.stopwords.words('portuguese')\n",
      "ignore_signs = [\".\",\",\",\"--\",\"'s\",\"?\",\")\",\"(\",\":\",\"'\",\"'re\",'\"',\"-\",\"}\",\"{\",'']\n",
      "ignorelist = stoplist_en + stoplist_pt + ignore_signs"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 3
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "HTML_TEMPLATE = u\"\"\"<html>\n",
      "    <head>\n",
      "        <title>{}</title>\n",
      "        <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=UTF-8\"/>\n",
      "    </head>\n",
      "    <body>{}</body>\n",
      "</html>\"\"\""
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 4
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def cleanHtml(html):\n",
      "    return BeautifulStoneSoup(clean_html(html), convertEntities=BeautifulStoneSoup.HTML_ENTITIES).contents[0]"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 5
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def get_feed(feed):\n",
      "    fp = feedparser.parse(feed.encode('utf-8'))\n",
      "    print \"{} entries retrieved from feed '{}'\".format(len(fp.entries[0].title), fp.feed.title)\n",
      "    blog_posts = []\n",
      "    for e in fp.entries:\n",
      "        blog_posts.append({'title': e.title, 'content':cleanHtml(e.content[0].value), 'link':e.links[0].href})\n",
      "    f = open(jsonfile, 'w')\n",
      "    f.write(json.dumps(blog_posts))\n",
      "    f.close()\n",
      "    print >> sys.stderr, u'Content saved in: {}'.format(f.name, )"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 6
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def sentence_detection():\n",
      "    blog_data = json.loads(codecs.open(jsonfile, encoding=\"utf-8\").read())    \n",
      "    for post in blog_data:\n",
      "        sentences = nltk.tokenize.sent_tokenize(post['content'])\n",
      "        words = [w.lower() for sentence in sentences for w in\n",
      "                 nltk.tokenize.word_tokenize(sentence)]\n",
      "        fdist = nltk.FreqDist(words)\n",
      "        # Basic stats\n",
      "        num_words = sum([i[1] for i in fdist.items()])\n",
      "        num_unique_words = len(fdist.keys())\n",
      "        # Hapaxes are words that appear only once\n",
      "        num_hapaxes = len(fdist.hapaxes())\n",
      "        top_10_words_sans_stop_words = [w for w in fdist.items() if w[0] not in ignorelist and len(w[0]) > 2][:10]\n",
      "        print post['title']\n",
      "        print u'\\tNum Sentences:'.ljust(25), len(sentences)\n",
      "        print u'\\tNum Words:'.ljust(25), num_words\n",
      "        print u'\\tNum Unique Words:'.ljust(25), num_unique_words\n",
      "        print u'\\tNum Hapaxes:'.ljust(25), num_hapaxes\n",
      "        print u'\\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\\n\\t\\t', \\\n",
      "                u'\\n\\t\\t'.join([u'{} ({})'.format(w[0], w[1]) for w in top_10_words_sans_stop_words])\n",
      "        print"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 7
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def score_sentences(sentences, important_words):\n",
      "    # Approach taken from \"The Automatic Creation of Literature Abstracts\" by H.P. Luhn\n",
      "    CLUSTER_THRESHOLD = 5  # Distance between words to consider\n",
      "    scores = []\n",
      "    sentence_idx = -1\n",
      "    for s in [nltk.tokenize.word_tokenize(s) for s in sentences]:\n",
      "        sentence_idx += 1\n",
      "        word_idx = []\n",
      "        # For each word in the word list...\n",
      "        for w in important_words:\n",
      "            try:\n",
      "                # Compute an index for where any important words occur in the sentence\n",
      "                word_idx.append(s.index(w))\n",
      "            except ValueError, e: # w not in this particular sentence\n",
      "                pass\n",
      "        word_idx.sort()\n",
      "        # It is possible that some sentences may not contain any important words at all\n",
      "        if len(word_idx)== 0: continue\n",
      "        # Using the word index, compute clusters by using a max distance threshold\n",
      "        # for any two consecutive words\n",
      "        clusters = []\n",
      "        cluster = [word_idx[0]]\n",
      "        i = 1\n",
      "        while i < len(word_idx):\n",
      "            if word_idx[i] - word_idx[i - 1] < CLUSTER_THRESHOLD:\n",
      "                cluster.append(word_idx[i])\n",
      "            else:\n",
      "                clusters.append(cluster[:])\n",
      "                cluster = [word_idx[i]]\n",
      "            i += 1\n",
      "        clusters.append(cluster)\n",
      "        # Score each cluster. The max score for any given cluster is the score \n",
      "        # for the sentence\n",
      "        max_cluster_score = 0\n",
      "        for c in clusters:\n",
      "            significant_words_in_cluster = len(c)\n",
      "            total_words_in_cluster = c[-1] - c[0] + 1\n",
      "            score = 1.0 * significant_words_in_cluster \\\n",
      "                * significant_words_in_cluster / total_words_in_cluster\n",
      "            if score > max_cluster_score:\n",
      "                max_cluster_score = score\n",
      "        scores.append((sentence_idx, score))\n",
      "    return scores"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 8
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def summarize(txt):\n",
      "    TOP_SENTENCES = 5  # Number of sentences to choose on \"top n\"\n",
      "    N = 100  # Number of words to consider\n",
      "    sentences = [s for s in nltk.tokenize.sent_tokenize(txt)]\n",
      "    normalized_sentences = [s.lower() for s in sentences]\n",
      "    words = [w.lower() for sentence in normalized_sentences for w in\n",
      "             nltk.tokenize.word_tokenize(sentence)]\n",
      "    fdist = nltk.FreqDist(words)\n",
      "    top_n_words = [w[0] for w in fdist.items() \n",
      "            if w[0] not in nltk.corpus.stopwords.words('english')][:N]\n",
      "    scored_sentences = score_sentences(normalized_sentences, top_n_words)\n",
      "    # First approach:\n",
      "    # Filter out non-significant sentences by using the average score plus a\n",
      "    # fraction of the std dev as a filter\n",
      "    avg = numpy.mean([s[1] for s in scored_sentences])\n",
      "    std = numpy.std([s[1] for s in scored_sentences])\n",
      "    mean_scored = [(sent_idx, score) for (sent_idx, score) in scored_sentences\n",
      "                   if score > avg + 0.5 * std]\n",
      "    # Second Approach: \n",
      "    # Return only the top N ranked sentences\n",
      "    top_n_scored = sorted(scored_sentences, key=lambda s: s[1])[-TOP_SENTENCES:]\n",
      "    top_n_scored = sorted(top_n_scored, key=lambda s: s[0])\n",
      "    # Decorate the post object with summaries\n",
      "    return dict(top_n_summary=[sentences[idx] for (idx, score) in top_n_scored],\n",
      "                mean_scored_summary=[sentences[idx] for (idx, score) in mean_scored])"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 9
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def show_summaries():\n",
      "    blog_data = json.loads(codecs.open(jsonfile, encoding=\"utf-8\").read())    \n",
      "    for post in blog_data:\n",
      "        post.update(summarize(post['content']))\n",
      "        print post['title']\n",
      "        print u'-' * len(post['title'])\n",
      "        print\n",
      "        print '-------------'\n",
      "        print 'Top N Summary'\n",
      "        print '-------------'\n",
      "        print u' '.join(post['top_n_summary'])\n",
      "        print\n",
      "        print '-------------------'\n",
      "        print 'Mean Scored Summary'\n",
      "        print '-------------------'\n",
      "        print u' '.join(post['mean_scored_summary'])\n",
      "        print"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 10
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def save_html_summaries():\n",
      "    blog_data = json.loads(open(jsonfile).read())    \n",
      "    for post in blog_data:\n",
      "        post.update(summarize(post['content']))\n",
      "        # You could also store a version of the full post with key sentences markedup\n",
      "        # for analysis with simple string replacement...\n",
      "        for summary_type in ['top_n_summary', 'mean_scored_summary']:\n",
      "            post[summary_type + '_marked_up'] = u'<p>{}</p>'.format(post['content'], )\n",
      "            for s in post[summary_type]:\n",
      "                post[summary_type + '_marked_up'] = \\\n",
      "                post[summary_type + '_marked_up'].replace(s, u'<strong>{}</strong>'.format(s, ))\n",
      "            filename = post['title'] + '.summary.' + summary_type + '.html'\n",
      "            filename = filename.replace('/','-')\n",
      "            f = open(outputs+filename, 'w')\n",
      "            html = HTML_TEMPLATE.format(post['title'] + ' Summary', post[summary_type + '_marked_up'],)\n",
      "            f.write(html.encode('utf-8'))\n",
      "            f.close()\n",
      "            print >> sys.stderr, \"Content saved in: \", f.name"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 11
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def extract_entities():\n",
      "    blog_data = json.loads(codecs.open(jsonfile, encoding=\"utf-8\").read())\n",
      "    for post in blog_data:\n",
      "        sentences = nltk.tokenize.sent_tokenize(post['content'])\n",
      "        tokens = [nltk.tokenize.word_tokenize(s) for s in sentences]\n",
      "        pos_tagged_tokens = [nltk.pos_tag(t) for t in tokens]\n",
      "        # Flatten the list since we're not using sentence structure\n",
      "        # and sentences are guaranteed to be separated by a special\n",
      "        # POS tuple such as ('.', '.')\n",
      "        pos_tagged_tokens = [token for sent in pos_tagged_tokens for token in sent]\n",
      "        all_entity_chunks = []\n",
      "        previous_pos = None\n",
      "        current_entity_chunk = []\n",
      "        for (token, pos) in pos_tagged_tokens:\n",
      "            if pos == previous_pos and pos.startswith('NN'):\n",
      "                current_entity_chunk.append(token)\n",
      "            elif pos.startswith('NN'):\n",
      "                if current_entity_chunk != []:\n",
      "                    # Note that current_entity_chunk could be a duplicate when appended,\n",
      "                    # so frequency analysis again becomes a consideration\n",
      "                     all_entity_chunks.append((' '.join(current_entity_chunk), pos))\n",
      "                current_entity_chunk = [token]\n",
      "            previous_pos = pos\n",
      "        # Store the chunks as an index for the document\n",
      "        # and account for frequency while we're at it...\n",
      "        post['entities'] = {}\n",
      "        for c in all_entity_chunks:\n",
      "            post['entities'][c] = post['entities'].get(c, 0) + 1\n",
      "        # For example, we could display just the title-cased entities\n",
      "        print post['title']\n",
      "        print '-' * len(post['title'])\n",
      "        proper_nouns = []\n",
      "        for (entity, pos) in post['entities']:\n",
      "            if entity.istitle():\n",
      "                print u'\\t{} ({})'.format(entity, post['entities'][(entity, pos)])\n",
      "        print"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 12
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def extract_interactions(txt):\n",
      "    sentences = nltk.tokenize.sent_tokenize(txt)\n",
      "    tokens = [nltk.tokenize.word_tokenize(s) for s in sentences]\n",
      "    pos_tagged_tokens = [nltk.pos_tag(t) for t in tokens]\n",
      "    entity_interactions = []\n",
      "    for sentence in pos_tagged_tokens:\n",
      "        all_entity_chunks = []\n",
      "        previous_pos = None\n",
      "        current_entity_chunk = []\n",
      "        for (token, pos) in sentence:\n",
      "            if pos == previous_pos and pos.startswith('NN'):\n",
      "                current_entity_chunk.append(token)\n",
      "            elif pos.startswith('NN'):\n",
      "                if current_entity_chunk != []:\n",
      "                    all_entity_chunks.append((' '.join(current_entity_chunk),\n",
      "                            pos))\n",
      "                current_entity_chunk = [token]\n",
      "            previous_pos = pos\n",
      "        if len(all_entity_chunks) > 1:\n",
      "            entity_interactions.append(all_entity_chunks)\n",
      "        else:\n",
      "            entity_interactions.append([])\n",
      "    assert len(entity_interactions) == len(sentences)\n",
      "    return dict(entity_interactions=entity_interactions,\n",
      "                sentences=sentences)"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 13
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def show_interactions():\n",
      "    blog_data = json.loads(open(jsonfile).read())\n",
      "    for post in blog_data:\n",
      "        post.update(extract_interactions(post['content']))\n",
      "        print post['title']\n",
      "        print u'-' * len(post['title'])\n",
      "        for interactions in post['entity_interactions']:\n",
      "            print u'; '.join([i[0] for i in interactions])\n",
      "        print"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 14
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "def save_html_interactions():\n",
      "    blog_data = json.loads(codecs.open(jsonfile, encoding=\"utf-8\").read())\n",
      "    for post in blog_data:\n",
      "        post.update(extract_interactions(post['content']))\n",
      "        # Display output as markup with entities presented in bold text\n",
      "        post['markup'] = []\n",
      "        for sentence_idx in range(len(post['sentences'])):\n",
      "            s = post['sentences'][sentence_idx]\n",
      "            for (term, _) in post['entity_interactions'][sentence_idx]:\n",
      "                s = s.replace(term, u'<strong>{}</strong>'.format(term, ))\n",
      "            post['markup'] += [s]\n",
      "        filename = post['title'] + '.interactions.html'\n",
      "        filename = filename.replace('/','-')\n",
      "        f = open(outputs+filename, 'w')\n",
      "        html = HTML_TEMPLATE.format(post['title'] + ' Interactions', ' '.join(post['markup']),)\n",
      "        f.write(html.encode('utf-8'))\n",
      "        f.close()\n",
      "        print >> sys.stderr, u\"Content saved in: {}\".format(f.name)"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 15
    },
    {
     "cell_type": "markdown",
     "metadata": {},
     "source": [
      "Reading the list of blogs to analyze..."
     ]
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "feedlist=[line for line in file(feed_urls)]"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 16
    },
    {
     "cell_type": "raw",
     "metadata": {},
     "source": [
      "Para executar a lista completa de feeds de uma vez, poder\u00edamos criar o seguinte loop:\n",
      "\n",
      "for i in range(len(feedlist)):\n",
      "    print('Processing feed {} ({}/{})').format(feedlist[i],i+1,len(feedlist)+1)\n",
      "    get_feed(feedlist[i])\n",
      "    sentence_detection()\n",
      "    show_summaries()\n",
      "    save_html_summaries()\n",
      "    extract_entities()\n",
      "    show_interactions()\n",
      "    save_html_interactions()\n",
      "\n",
      "Mas para melhor examinarmos os resultados, vamos executar um feed de cada vez:"
     ]
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "get_feed(feedlist[0])"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "59 entries retrieved from feed 'Terra - RSS - Home'\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/blogfeeds.json\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 17
    },
    {
     "cell_type": "markdown",
     "metadata": {},
     "source": [
      "Usando o arquivo json salvo:"
     ]
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "sentence_detection()"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "Patriota se despede de sua equipe antes de deixar Itamaraty\n",
        "\tNum Sentences:           13\n",
        "\tNum Words:               333\n",
        "\tNum Unique Words:        171\n",
        "\tNum Hapaxes:             126\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tpatriota (5)\n",
        "\t\tanos (4)\n",
        "\t\tbrasil (4)\n",
        "\t\tcargo (4)\n",
        "\t\tchanceler (3)\n",
        "\t\tdois (3)\n",
        "\t\texteriores (3)\n",
        "\t\titamaraty (3)\n",
        "\t\tmeses (3)\n",
        "\t\tonu (3)\n",
        "\n",
        "Senadores do PSDB defendem a\u00e7\u00e3o de diplomata brasileiro na Bol\u00edvia\n",
        "\tNum Sentences:           16\n",
        "\tNum Words:               391\n",
        "\tNum Unique Words:        196\n",
        "\tNum Hapaxes:             142\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tsenador (7)\n",
        "\t\tgoverno (5)\n",
        "\t\tsaboia (5)\n",
        "\t\tagiu (4)\n",
        "\t\tbrasileiro (4)\n",
        "\t\tdias (4)\n",
        "\t\teduardo (4)\n",
        "\t\tn\u00e3o (4)\n",
        "\t\tboliviano (3)\n",
        "\t\tbol\u00edvia (3)\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com o Corinthians\n",
        "\tNum Sentences:           16\n",
        "\tNum Words:               444\n",
        "\tNum Unique Words:        188\n",
        "\tNum Hapaxes:             115\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tcarlos (6)\n",
        "\t\tfutsal (6)\n",
        "\t\tpontos (6)\n",
        "\t\tbarbosa (5)\n",
        "\t\tcorinthians (5)\n",
        "\t\tgrupo (4)\n",
        "\t\tmaring\u00e1 (4)\n",
        "\t\tsegunda-feira (4)\n",
        "\t\tatl\u00e2ntico (3)\n",
        "\t\tcia (3)\n",
        "\n",
        "'Applause' foi escrita para agradecer apoio dos f\u00e3s, diz Lady Gaga"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           9\n",
        "\tNum Words:               226\n",
        "\tNum Unique Words:        152\n",
        "\tNum Hapaxes:             120\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tainda (2)\n",
        "\t\tapplause (2)\n",
        "\t\tdisse (2)\n",
        "\t\tentanto (2)\n",
        "\t\tf\u00e3s (2)\n",
        "\t\tgaga (2)\n",
        "\t\tn\u00e3o (2)\n",
        "\t\tprevisto (2)\n",
        "\t\trecebeu (2)\n",
        "\t\tagradecer (1)\n",
        "\n",
        "Tempestade Fernand deixa ao menos 14 mortos no M\u00e9xico\n",
        "\tNum Sentences:           13\n",
        "\tNum Words:               434\n",
        "\tNum Unique Words:        220\n",
        "\tNum Hapaxes:             149\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\ttempestade (7)\n",
        "\t\tcivil (5)\n",
        "\t\tveracruz (5)\n",
        "\t\tcentro (4)\n",
        "\t\testado (4)\n",
        "\t\tfernand (4)\n",
        "\t\tgovernador (4)\n",
        "\t\ttropical (4)\n",
        "\t\tafirmou (3)\n",
        "\t\tchuvas (3)\n",
        "\n",
        "Gilberto Carvalho lamenta sa\u00edda de Patriota da Esplanada"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           16\n",
        "\tNum Words:               401\n",
        "\tNum Unique Words:        217\n",
        "\tNum Hapaxes:             163\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tpatriota (5)\n",
        "\t\tbrasil (4)\n",
        "\t\tministro (4)\n",
        "\t\tanos (3)\n",
        "\t\tcargo (3)\n",
        "\t\tcarvalho (3)\n",
        "\t\tn\u00e3o (3)\n",
        "\t\trecid (3)\n",
        "\t\tsenador (3)\n",
        "\t\tagradeceu (2)\n",
        "\n",
        "Ingressos para Vasco x Nacional-AM j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos\n",
        "\tNum Sentences:           20\n",
        "\tNum Words:               444\n",
        "\tNum Unique Words:        196\n",
        "\tNum Hapaxes:             130\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\t10:00h (12)\n",
        "\t\t17:00h (8)\n",
        "\t\thor\u00e1rio (6)\n",
        "\t\tinteira (5)\n",
        "\t\tloja (5)\n",
        "\t\tmeia (5)\n",
        "\t\tjanu\u00e1rio (4)\n",
        "\t\trua (4)\n",
        "\t\ts\u00e3o (4)\n",
        "\t\tvenda (4)\n",
        "\n",
        "Jennifer Aniston estaria planejando se casar em sua mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es\n",
        "\tNum Sentences:           8\n",
        "\tNum Words:               177\n",
        "\tNum Unique Words:        118\n",
        "\tNum Hapaxes:             93\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tjustin (3)\n",
        "\t\taniston (2)\n",
        "\t\tcasamento (2)\n",
        "\t\tdisse (2)\n",
        "\t\testaria (2)\n",
        "\t\tfazer (2)\n",
        "\t\tfonte (2)\n",
        "\t\tn\u00e3o (2)\n",
        "\t\tpode (2)\n",
        "\t\tver (2)\n",
        "\n",
        "Ministro do STF abre inqu\u00e9rito envolvendo o senador Gim Argello"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           14\n",
        "\tNum Words:               329\n",
        "\tNum Unique Words:        161\n",
        "\tNum Hapaxes:             106\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\targello (6)\n",
        "\t\tmovimenta\u00e7\u00f5es (5)\n",
        "\t\tfederal (4)\n",
        "\t\tfinanceiras (4)\n",
        "\t\tpgr (3)\n",
        "\t\tsenador (3)\n",
        "\t\t800 (2)\n",
        "\t\tabertura (2)\n",
        "\t\tat\u00edpicas (2)\n",
        "\t\tcelso (2)\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende esposa suspeita de matar funcion\u00e1rio da Band em SC\n",
        "\tNum Sentences:           11\n",
        "\tNum Words:               253\n",
        "\tNum Unique Words:        137\n",
        "\tNum Hapaxes:             100\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tcrime (5)\n",
        "\t\tbecker (3)\n",
        "\t\tpris\u00e3o (3)\n",
        "\t\tadriana (2)\n",
        "\t\tcasal (2)\n",
        "\t\tcaso (2)\n",
        "\t\tcidade (2)\n",
        "\t\tc\u00e9sar (2)\n",
        "\t\tdelegado (2)\n",
        "\t\tencontrado (2)\n",
        "\n",
        "Em apenas uma hora, Serena atropela italiana em estreia no US Open\n",
        "\tNum Sentences:           10\n",
        "\tNum Words:               199\n",
        "\tNum Unique Words:        123\n",
        "\tNum Hapaxes:             97\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tserena (4)\n",
        "\t\tamericana (2)\n",
        "\t\tcometeu (2)\n",
        "\t\tduelo (2)\n",
        "\t\tn\u00famero (2)\n",
        "\t\topen (2)\n",
        "\t\tranking (2)\n",
        "\t\tsaque (2)\n",
        "\t\tschiavone (2)\n",
        "\t\ttamb\u00e9m (2)\n",
        "\n",
        "Henrique, Jhon Cley e Danilo s\u00e3o convocados para Sele\u00e7\u00e3o Sub-20\n",
        "\tNum Sentences:           6\n",
        "\tNum Words:               145\n",
        "\tNum Unique Words:        89\n",
        "\tNum Hapaxes:             65\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tdia (3)\n",
        "\t\tsele\u00e7\u00e3o (3)\n",
        "\t\tcatarina (2)\n",
        "\t\tcidade (2)\n",
        "\t\tcley (2)\n",
        "\t\tdanilo (2)\n",
        "\t\test\u00e1dio (2)\n",
        "\t\thenrique (2)\n",
        "\t\tjhon (2)\n",
        "\t\tsanta (2)\n",
        "\n",
        "'Disc\u00edpulo' de Amorim, Patriota n\u00e3o resiste a nova pol\u00eamica no Itamaraty"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           19\n",
        "\tNum Words:               750\n",
        "\tNum Unique Words:        340\n",
        "\tNum Hapaxes:             233\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tpatriota (9)\n",
        "\t\tcargo (8)\n",
        "\t\tbrasil (6)\n",
        "\t\tn\u00e3o (6)\n",
        "\t\tamorim (5)\n",
        "\t\tanos (5)\n",
        "\t\trela\u00e7\u00f5es (5)\n",
        "\t\tdilma (4)\n",
        "\t\tdurante (4)\n",
        "\t\texteriores (4)\n",
        "\n",
        "GO: PMDB entra na Justi\u00e7a contra campanha antecipada de Perillo\n",
        "\tNum Sentences:           8\n",
        "\tNum Words:               301\n",
        "\tNum Unique Words:        155\n",
        "\tNum Hapaxes:             120\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tgoi\u00e1s (6)\n",
        "\t\tblog (5)\n",
        "\t\tdecis\u00e3o (5)\n",
        "\t\teleitoral (4)\n",
        "\t\toposi\u00e7\u00e3o (4)\n",
        "\t\tpmdb (4)\n",
        "\t\tdiret\u00f3rio (3)\n",
        "\t\tjusti\u00e7a (3)\n",
        "\t\tn\u00e3o (3)\n",
        "\t\tacordo (2)\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: prefeitura de Brumado admite problemas em pra\u00e7a: \"deplor\u00e1vel\"\n",
        "\tNum Sentences:           12\n",
        "\tNum Words:               282\n",
        "\tNum Unique Words:        164\n",
        "\tNum Hapaxes:             130\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tpra\u00e7a (3)\n",
        "\t\tprefeitura (3)\n",
        "\t\tanos (2)\n",
        "\t\tbrumado (2)\n",
        "\t\tespa\u00e7os (2)\n",
        "\t\test\u00e1 (2)\n",
        "\t\thoje (2)\n",
        "\t\tilumina\u00e7\u00e3o (2)\n",
        "\t\timproprias (2)\n",
        "\t\tjurema (2)\n",
        "\n",
        "Conselho aprova, e Santos anuncia Comit\u00ea Gestor com 5 novos membros"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           19\n",
        "\tNum Words:               513\n",
        "\tNum Unique Words:        254\n",
        "\tNum Hapaxes:             184\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tclube (5)\n",
        "\t\tcomit\u00ea (5)\n",
        "\t\tgrupo (5)\n",
        "\t\tal\u00e9m (4)\n",
        "\t\tluiz (4)\n",
        "\t\tnovo (4)\n",
        "\t\ttamb\u00e9m (4)\n",
        "\t\tbelmiro (3)\n",
        "\t\tenquanto (3)\n",
        "\t\tfrente (3)\n",
        "\n",
        "RJ: 6 pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais\n",
        "\tNum Sentences:           11\n",
        "\tNum Words:               264\n",
        "\tNum Unique Words:        147\n",
        "\tNum Hapaxes:             103\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tambientais (3)\n",
        "\t\tca\u00e7a (3)\n",
        "\t\tca\u00e7adores (3)\n",
        "\t\tcrimes (3)\n",
        "\t\tfim (3)\n",
        "\t\tonde (3)\n",
        "\t\tpessoas (3)\n",
        "\t\trio (3)\n",
        "\t\tambiental (2)\n",
        "\t\tareais (2)\n",
        "\n",
        "Dado convoca torcedor para que o Paran\u00e1 siga superando adversidades\n",
        "\tNum Sentences:           11\n",
        "\tNum Words:               219\n",
        "\tNum Unique Words:        135\n",
        "\tNum Hapaxes:             105\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tainda (3)\n",
        "\t\tn\u00e3o (3)\n",
        "\t\tapoio (2)\n",
        "\t\tclube (2)\n",
        "\t\tdado (2)\n",
        "\t\tfor\u00e7a (2)\n",
        "\t\tmostrou (2)\n",
        "\t\tnecess\u00e1ria (2)\n",
        "\t\ts\u00e1bado (2)\n",
        "\t\ttime (2)\n",
        "\n",
        "Meteorito de Cheliabinsk sofreu 'fus\u00e3o intensa' antes de cair na Terra"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           6\n",
        "\tNum Words:               254\n",
        "\tNum Unique Words:        143\n",
        "\tNum Hapaxes:             102\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tcheliabinsk (4)\n",
        "\t\tmeteorito (4)\n",
        "\t\tfragmentos (3)\n",
        "\t\tmil (3)\n",
        "\t\talguns (2)\n",
        "\t\tantes (2)\n",
        "\t\tasteroide (2)\n",
        "\t\tfevereiro (2)\n",
        "\t\tfus\u00e3o (2)\n",
        "\t\tigm (2)\n",
        "\n",
        "Itamaraty abre inqu\u00e9rito para apurar apoio de Saboia a fuga de Molina\n",
        "\tNum Sentences:           18\n",
        "\tNum Words:               483\n",
        "\tNum Unique Words:        231\n",
        "\tNum Hapaxes:             159\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tbrasil (6)\n",
        "\t\tsenador (6)\n",
        "\t\tboliviano (5)\n",
        "\t\texteriores (5)\n",
        "\t\titamaraty (5)\n",
        "\t\trela\u00e7\u00f5es (5)\n",
        "\t\teduardo (4)\n",
        "\t\tembaixada (4)\n",
        "\t\tminist\u00e9rio (4)\n",
        "\t\tpatriota (4)\n",
        "\n",
        "Jos\u00e9 Carlos Dias \u00e9 confirmado como novo coordenador da CNV\n",
        "\tNum Sentences:           8\n",
        "\tNum Words:               208\n",
        "\tNum Unique Words:        122\n",
        "\tNum Hapaxes:             90\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tcomiss\u00e3o (5)\n",
        "\t\toab (3)\n",
        "\t\tadvogado (2)\n",
        "\t\tagosto (2)\n",
        "\t\tataque (2)\n",
        "\t\tcarta-bomba (2)\n",
        "\t\tcnv (2)\n",
        "\t\tcoordenador (2)\n",
        "\t\tdias (2)\n",
        "\t\tmaio (2)\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende 18 membros de fac\u00e7\u00e3o criminosa em SC"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           8\n",
        "\tNum Words:               316\n",
        "\tNum Unique Words:        181\n",
        "\tNum Hapaxes:             135\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tanos (4)\n",
        "\t\tfac\u00e7\u00e3o (4)\n",
        "\t\tgrupo (4)\n",
        "\t\tcriminosa (3)\n",
        "\t\tpol\u00edcia (3)\n",
        "\t\tsilva (3)\n",
        "\t\tvulgo (3)\n",
        "\t\tcivil (2)\n",
        "\t\tcontra (2)\n",
        "\t\tcrime (2)\n",
        "\n",
        "Produtora rebate Max Cavalera e diz que m\u00fasico n\u00e3o quis gravar document\u00e1rio\n",
        "\tNum Sentences:           11\n",
        "\tNum Words:               352\n",
        "\tNum Unique Words:        185\n",
        "\tNum Hapaxes:             133\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tmax (7)\n",
        "\t\tm\u00fasico (5)\n",
        "\t\tentrevista (4)\n",
        "\t\tprodu\u00e7\u00e3o (4)\n",
        "\t\tanos (3)\n",
        "\t\tcavalera (3)\n",
        "\t\tdocument\u00e1rio (3)\n",
        "\t\tprodutora (3)\n",
        "\t\tsepultura (3)\n",
        "\t\tsobre (3)\n",
        "\n",
        "Santos aceita negociar com trabalhadores rurais em greve\n",
        "\tNum Sentences:           7\n",
        "\tNum Words:               296\n",
        "\tNum Unique Words:        161\n",
        "\tNum Hapaxes:             120\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tboyac\u00e1 (5)\n",
        "\t\tmesa (3)\n",
        "\t\tn\u00e3o (3)\n",
        "\t\treivindica\u00e7\u00f5es (3)\n",
        "\t\tsantos (3)\n",
        "\t\tbloqueios (2)\n",
        "\t\tcamponeses (2)\n",
        "\t\tescutei (2)\n",
        "\t\tgreve (2)\n",
        "\t\tnegocia\u00e7\u00e3o (2)\n",
        "\n",
        "T\u00e9cnico do Luverdense diz que at\u00e9 Bar\u00e7a sentiria press\u00e3o no Pacaembu"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           13\n",
        "\tNum Words:               283\n",
        "\tNum Unique Words:        153\n",
        "\tNum Hapaxes:             111\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tbrasil (3)\n",
        "\t\tcopa (3)\n",
        "\t\tdiante (3)\n",
        "\t\tj\u00fanior (3)\n",
        "\t\tpacaembu (3)\n",
        "\t\trocha (3)\n",
        "\t\ttime (3)\n",
        "\t\tvit\u00f3ria (3)\n",
        "\t\taten\u00e7\u00e3o (2)\n",
        "\t\tclube (2)\n",
        "\n",
        "Neve volta a cair no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina\n",
        "\tNum Sentences:           14\n",
        "\tNum Words:               369\n",
        "\tNum Unique Words:        165\n",
        "\tNum Hapaxes:             111\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tsul (8)\n",
        "\t\tneve (5)\n",
        "\t\tagosto (4)\n",
        "\t\tserra (4)\n",
        "\t\tclimatempo (3)\n",
        "\t\tdesta (3)\n",
        "\t\tga\u00facha (3)\n",
        "\t\tgrande (3)\n",
        "\t\tnoite (3)\n",
        "\t\trio (3)\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com Corinthians\n",
        "\tNum Sentences:           15\n",
        "\tNum Words:               401\n",
        "\tNum Unique Words:        172\n",
        "\tNum Hapaxes:             106\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tpontos (6)\n",
        "\t\tbarbosa (5)\n",
        "\t\tcarlos (5)\n",
        "\t\tcorinthians (5)\n",
        "\t\tfutsal (5)\n",
        "\t\tgrupo (4)\n",
        "\t\tmaring\u00e1 (4)\n",
        "\t\tatl\u00e2ntico (3)\n",
        "\t\terechim (3)\n",
        "\t\tfase (3)\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: bombeiros resgatam coruja presa em linha de pipa em SP"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "\tNum Sentences:           19\n",
        "\tNum Words:               327\n",
        "\tNum Unique Words:        174\n",
        "\tNum Hapaxes:             129\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tcoruja (4)\n",
        "\t\tn\u00e3o (4)\n",
        "\t\ts\u00e3o (4)\n",
        "\t\tbombeiros (3)\n",
        "\t\tlinha (3)\n",
        "\t\troque (3)\n",
        "\t\tsoldado (3)\n",
        "\t\ttonelli (3)\n",
        "\t\tanimal (2)\n",
        "\t\tasa (2)\n",
        "\n",
        "Paulo Nobre confirma ter injetado dinheiro pr\u00f3prio no Palmeiras\n",
        "\tNum Sentences:           9\n",
        "\tNum Words:               165\n",
        "\tNum Unique Words:        108\n",
        "\tNum Hapaxes:             81\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tn\u00e3o (4)\n",
        "\t\tpalmeiras (3)\n",
        "\t\tclube (2)\n",
        "\t\tcolocar (2)\n",
        "\t\test\u00e1 (2)\n",
        "\t\tfeito (2)\n",
        "\t\tfesta (2)\n",
        "\t\tpresidente (2)\n",
        "\t\tsair (2)\n",
        "\t\tsendo (2)\n",
        "\n",
        "Novo chanceler, Figueiredo toma posse amanh\u00e3 em Bras\u00edlia\n",
        "\tNum Sentences:           19\n",
        "\tNum Words:               453\n",
        "\tNum Unique Words:        203\n",
        "\tNum Hapaxes:             138\n",
        "\tTop 10 Most Frequent Words (sans stop words):\n",
        "\t\tcargo (5)\n",
        "\t\tfigueiredo (5)\n",
        "\t\tmachado (5)\n",
        "\t\tonu (5)\n",
        "\t\tbrasil (4)\n",
        "\t\tnova (4)\n",
        "\t\tpatriota (4)\n",
        "\t\tyork (4)\n",
        "\t\tdilma (3)\n",
        "\t\texteriores (3)\n",
        "\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "-c:13: UnicodeWarning: Unicode equal comparison failed to convert both arguments to Unicode - interpreting them as being unequal\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 18
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "show_summaries()\n",
      "save_html_summaries()"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "Patriota se despede de sua equipe antes de deixar Itamaraty\n",
        "-----------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Na conversa com os assessores, ele elogiou a escolha do sucessor, o embaixador Luiz Alberto Figueiredo Machado. Ap\u00f3s dois anos e oito meses como ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Patriota, 59 anos, deixa o cargo para ser o novo representante do Brasil na ONU. Com 34 anos de carreira, antes de ser nomeado chanceler foi secret\u00e1rio-geral do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores. Na ONU, como representante do Brasil, ele dever\u00e1 participar de discuss\u00f5es emblem\u00e1ticas, como a busca por consenso em situa\u00e7\u00f5es de crise. Figueiredo est\u00e1 em Nova York e deve retornar ao Brasil amanh\u00e3 para assumir o novo cargo.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Ap\u00f3s dois anos e oito meses como ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Patriota, 59 anos, deixa o cargo para ser o novo representante do Brasil na ONU. Com 34 anos de carreira, antes de ser nomeado chanceler foi secret\u00e1rio-geral do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores. Na ONU, como representante do Brasil, ele dever\u00e1 participar de discuss\u00f5es emblem\u00e1ticas, como a busca por consenso em situa\u00e7\u00f5es de crise. Figueiredo est\u00e1 em Nova York e deve retornar ao Brasil amanh\u00e3 para assumir o novo cargo.\n",
        "\n",
        "Senadores do PSDB defendem a\u00e7\u00e3o de diplomata brasileiro na Bol\u00edvia\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O senador Alvaro Dias (PSDB-PR) elogiou nesta segunda-feira a atitude do diplomata brasileiro Eduardo Saboia, que ajudou na fuga do senador boliviano Roger Pinto Molina, que estava asilado h\u00e1 452 dias na embaixada brasileira em La Paz. Para o tucano, o governo brasileiro estava \"afrouxando\" diante do governo da Bol\u00edvia, fazendo concess\u00f5es. A situa\u00e7\u00e3o teria deixado Eduardo Saboia \"desconfort\u00e1vel\", na opini\u00e3o do senador, porque o Itamaraty n\u00e3o estaria agindo com o rigor necess\u00e1rio para conseguir o salvo conduto de Molina. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o que pesam contra o senador boliviano em seu pa\u00eds, o senador disse que n\u00e3o cabia a ele responder. N\u00f3s achamos que cabe ao governo brasileiro proteger, preservar e defender o seu funcion\u00e1rio e n\u00e3o acus\u00e1-lo ou incrimin\u00e1-lo.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "O senador Alvaro Dias (PSDB-PR) elogiou nesta segunda-feira a atitude do diplomata brasileiro Eduardo Saboia, que ajudou na fuga do senador boliviano Roger Pinto Molina, que estava asilado h\u00e1 452 dias na embaixada brasileira em La Paz. Para o tucano, o governo brasileiro estava \"afrouxando\" diante do governo da Bol\u00edvia, fazendo concess\u00f5es. A situa\u00e7\u00e3o teria deixado Eduardo Saboia \"desconfort\u00e1vel\", na opini\u00e3o do senador, porque o Itamaraty n\u00e3o estaria agindo com o rigor necess\u00e1rio para conseguir o salvo conduto de Molina. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o que pesam contra o senador boliviano em seu pa\u00eds, o senador disse que n\u00e3o cabia a ele responder. N\u00f3s achamos que cabe ao governo brasileiro proteger, preservar e defender o seu funcion\u00e1rio e n\u00e3o acus\u00e1-lo ou incrimin\u00e1-lo.\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com o Corinthians"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Aos nove minutos da etapa final, Bruno Souza abriu o placar para o Corinthians. O Carlos Barbosa est\u00e1 em segundo na chave, com seis pontos, e depende somente de si para se classificar. No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, \u00e0s 20h15 (de Bras\u00edlia), Oppnus Maring\u00e1 e Atl\u00e2ntico Erechim se enfrentam, no gin\u00e1sio Chico Neto, em Maring\u00e1 (PR). Carlos Barbosa e Corinthians fecham a primeira fase na pr\u00f3xima segunda-feira (2), \u00e0s 19h15. Na sequ\u00eancia v\u00eam Cia do Terno/Minas, com seis pontos, e o j\u00e1 eliminado Floripa Futsal, que ganhou apenas um ponto nesta segunda fase.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Aos nove minutos da etapa final, Bruno Souza abriu o placar para o Corinthians. O Carlos Barbosa est\u00e1 em segundo na chave, com seis pontos, e depende somente de si para se classificar. No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, \u00e0s 20h15 (de Bras\u00edlia), Oppnus Maring\u00e1 e Atl\u00e2ntico Erechim se enfrentam, no gin\u00e1sio Chico Neto, em Maring\u00e1 (PR). Carlos Barbosa e Corinthians fecham a primeira fase na pr\u00f3xima segunda-feira (2), \u00e0s 19h15. A Krona Futsal \u00e9 a l\u00edder do grupo, com 11 pontos, seguido pelo Cascave, que soma nove. Na sequ\u00eancia v\u00eam Cia do Terno/Minas, com seis pontos, e o j\u00e1 eliminado Floripa Futsal, que ganhou apenas um ponto nesta segunda fase.\n",
        "\n",
        "'Applause' foi escrita para agradecer apoio dos f\u00e3s, diz Lady Gaga\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Lady Gaga escreveu Applause, faixa\u00a0do seu pr\u00f3ximo disco, Artpop,\u00a0para agradecer a todos os\u00a0seus f\u00e3s pelo apoio que recebeu deles nos \u00faltimos meses. Eu tinha viajado o mundo em mais de 89 shows e ainda faltavam mais 10. No entanto, eu\u00a0estava exausta por causa da\u00a0les\u00e3o\", disse ela. \"No entanto, foram realmente os aplausos e os f\u00e3s que me fizeram superar tudo isso, porque quando se trata deles, eu sou capaz de fazer qualquer coisa. \"Estou animada para mostrar este trabalho\u00a0nos\u00a0festivais, mas ainda assim devo escond\u00ea-lo\u00a0ao\u00a0m\u00e1ximo para esperar o tempo certo de divulgar'', concluiu.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Lady Gaga escreveu Applause, faixa\u00a0do seu pr\u00f3ximo disco, Artpop,\u00a0para agradecer a todos os\u00a0seus f\u00e3s pelo apoio que recebeu deles nos \u00faltimos meses. \"No entanto, foram realmente os aplausos e os f\u00e3s que me fizeram superar tudo isso, porque quando se trata deles, eu sou capaz de fazer qualquer coisa. \"Estou animada para mostrar este trabalho\u00a0nos\u00a0festivais, mas ainda assim devo escond\u00ea-lo\u00a0ao\u00a0m\u00e1ximo para esperar o tempo certo de divulgar'', concluiu.\n",
        "\n",
        "Tempestade Fernand deixa ao menos 14 mortos no M\u00e9xico\n",
        "-----------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Treze v\u00edtimas morreram em tr\u00eas munic\u00edpios da zona centro-norte de Veracruz, uma regi\u00e3o banhada pelas \u00e1guas do Golfo do M\u00e9xico, onde Fernand entrou \u00e0 meia-noite como tempestade tropical, embora horas depois tenha sido rebaixada para depress\u00e3o. Nove das v\u00edtimas faleceram no munic\u00edpio de Yecuatla; tr\u00eas, em Tuxpan; e uma, em Atzalan, afirmou o governador. O governador Duarte pediu ao governo federal que declare em estado de emerg\u00eancia 92 munic\u00edpios de Veracruz para que seus habitantes recebam ajuda pelos danos. A secret\u00e1ria de Prote\u00e7\u00e3o Civil, Noemi Guzm\u00e1n, disse que 10 abrigos tempor\u00e1rios permanecem ativos, onde est\u00e3o 416 pessoas. As graves consequ\u00eancias da tempestade se deveram \u00e0 velocidade com que esta depress\u00e3o se tornou tempestade tropical categoria 7, considerada anormal ou at\u00edpica, afirmou o governador.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Treze v\u00edtimas morreram em tr\u00eas munic\u00edpios da zona centro-norte de Veracruz, uma regi\u00e3o banhada pelas \u00e1guas do Golfo do M\u00e9xico, onde Fernand entrou \u00e0 meia-noite como tempestade tropical, embora horas depois tenha sido rebaixada para depress\u00e3o. Nove das v\u00edtimas faleceram no munic\u00edpio de Yecuatla; tr\u00eas, em Tuxpan; e uma, em Atzalan, afirmou o governador. O governador Duarte pediu ao governo federal que declare em estado de emerg\u00eancia 92 munic\u00edpios de Veracruz para que seus habitantes recebam ajuda pelos danos. A secret\u00e1ria de Prote\u00e7\u00e3o Civil, Noemi Guzm\u00e1n, disse que 10 abrigos tempor\u00e1rios permanecem ativos, onde est\u00e3o 416 pessoas. As graves consequ\u00eancias da tempestade se deveram \u00e0 velocidade com que esta depress\u00e3o se tornou tempestade tropical categoria 7, considerada anormal ou at\u00edpica, afirmou o governador.\n",
        "\n",
        "Gilberto Carvalho lamenta sa\u00edda de Patriota da Esplanada"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O ministro da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Gilberto Carvalho, manifestou pesar com a not\u00edcia da sa\u00edda de Antonio Patriota do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores. Carvalho participou, na noite de hoje, em Bras\u00edlia, da comemora\u00e7\u00e3o dos dez anos da Rede de Educa\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3 (Recid). Trata-se de uma iniciativa que envolve governo e sociedade civil organizada em prol da educa\u00e7\u00e3o popular, criando projetos sociais e culturais. Fuga de senador derruba ministro O Pal\u00e1cio do Planalto divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido de demiss\u00e3o do ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Itamaraty), Antonio Patriota. Figueiredo est\u00e1 em Nova York e deve retornar ao Brasil amanh\u00e3 para assumir o novo cargo.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "O ministro da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Gilberto Carvalho, manifestou pesar com a not\u00edcia da sa\u00edda de Antonio Patriota do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores. Carvalho participou, na noite de hoje, em Bras\u00edlia, da comemora\u00e7\u00e3o dos dez anos da Rede de Educa\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3 (Recid). Trata-se de uma iniciativa que envolve governo e sociedade civil organizada em prol da educa\u00e7\u00e3o popular, criando projetos sociais e culturais. Fuga de senador derruba ministro O Pal\u00e1cio do Planalto divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido de demiss\u00e3o do ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Itamaraty), Antonio Patriota. Figueiredo est\u00e1 em Nova York e deve retornar ao Brasil amanh\u00e3 para assumir o novo cargo.\n",
        "\n",
        "Ingressos para Vasco x Nacional-AM j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "A comercializa\u00e7\u00e3o na internet tem carga limitada de 30% das sociais e de 50% das arquibancadas. Nas bilheterias, os associados podem comprar apenas a sua entrada de meia e mais duas inteiras. No dia da partida, todos os pontos de venda estar\u00e3o abertos de 10:00h as 15:00h e as bilheteiras do Est\u00e1dio de S\u00e3o Janu\u00e1rio das 10:00h at\u00e9 o intervalo do jogo. Vicente de Carvalho, 909 Penha - HOR\u00c1RIO DE 10:00H AS 17:00H Loja Carioca F.C. Shopping M\u00e9ier Rua Dias da Cruz, 255 M\u00e9ier HOR\u00c1RIO DE 10:00H AS 17:00H Loja Burg\u00e3o Estrada dos Bandeirantes, 3.300 Jacarepagu\u00e1 Loja Fanatica Av.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "A comercializa\u00e7\u00e3o na internet tem carga limitada de 30% das sociais e de 50% das arquibancadas. Nas bilheterias, os associados podem comprar apenas a sua entrada de meia e mais duas inteiras. No dia da partida, todos os pontos de venda estar\u00e3o abertos de 10:00h as 15:00h e as bilheteiras do Est\u00e1dio de S\u00e3o Janu\u00e1rio das 10:00h at\u00e9 o intervalo do jogo. Confira os valores dos ingressos: - CAMAROTES CATIVOS: R$ 25,00 - ARQUIBANCADA INTEIRA: R$ 20,00. Vicente de Carvalho, 909 Penha - HOR\u00c1RIO DE 10:00H AS 17:00H Loja Carioca F.C. Shopping M\u00e9ier Rua Dias da Cruz, 255 M\u00e9ier HOR\u00c1RIO DE 10:00H AS 17:00H Loja Burg\u00e3o Estrada dos Bandeirantes, 3.300 Jacarepagu\u00e1 Loja Fanatica Av.\n",
        "\n",
        "Jennifer Aniston estaria planejando se casar em sua mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es\n",
        "----------------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Jennifer Aniston,\u00a044 anos, e seu noivo, Justin Theroux, n\u00e3o aguentam mais esperar para se casarem e estariam\u00a0planejando fazer a cerim\u00f4nia de uni\u00e3o na mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es que compraram no ano passado, em Bel Air,\u00a0t\u00e3o logo for\u00a0poss\u00edvel. : ''Jen tem uma \u00e1rea linda nos fundos da casa que tem vista para o oeste, ent\u00e3o d\u00e1 para fazer o casamento ao p\u00f4r-do-sol. Voc\u00ea pode ver as colinas enormes, que parecem de pel\u00facia, e sentir o cheiro das montanhas. Aniston tamb\u00e9m estaria procurando por an\u00e9is de casamento\u00a0com Justin e sua vontade seria por\u00a0algo simples, para que n\u00e3o ofuscasse\u00a0seu enorme anel de noivado. \"O de Jen vai ser bem fino e delicado, mas Justin insiste que tenha espa\u00e7o para que ele possa gravar uma mensagem na qual j\u00e1 estaria trabalhando'', disse a fonte.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Jennifer Aniston,\u00a044 anos, e seu noivo, Justin Theroux, n\u00e3o aguentam mais esperar para se casarem e estariam\u00a0planejando fazer a cerim\u00f4nia de uni\u00e3o na mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es que compraram no ano passado, em Bel Air,\u00a0t\u00e3o logo for\u00a0poss\u00edvel. Aniston tamb\u00e9m estaria procurando por an\u00e9is de casamento\u00a0com Justin e sua vontade seria por\u00a0algo simples, para que n\u00e3o ofuscasse\u00a0seu enorme anel de noivado. \"O de Jen vai ser bem fino e delicado, mas Justin insiste que tenha espa\u00e7o para que ele possa gravar uma mensagem na qual j\u00e1 estaria trabalhando'', disse a fonte.\n",
        "\n",
        "Ministro do STF abre inqu\u00e9rito envolvendo o senador Gim Argello"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O ministro Celso de Mello, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou abertura de inqu\u00e9rito contra\u00a0o senador Gim Argelo (PTB-DF). A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) acusa o parlamentar do crime de lavagem de dinheiro devido \u00e0 \"movimenta\u00e7\u00f5es financeiras at\u00edpicas\"\u00a0envolvendo a mulher e o filho de Argello. No inqu\u00e9rito, a PGR diz que o valor foi solicitado ao banco e sacado \"em uma lot\u00e9rica de propriedade do senador\". Segundo a PGR, \"o valor \u00e9 incompat\u00edvel com a renda declarada de R$ 6.500\". Ao determinar a abertura da investiga\u00e7\u00e3o, o ministro Celso de Mello pediu que a Pol\u00edcia Federal ou\u00e7a o depoimento de M\u00e1rcia Argello, com objetivo de comprovar a origem do saque de R$ 800 mil.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "A Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica (PGR) acusa o parlamentar do crime de lavagem de dinheiro devido \u00e0 \"movimenta\u00e7\u00f5es financeiras at\u00edpicas\"\u00a0envolvendo a mulher e o filho de Argello. No inqu\u00e9rito, a PGR diz que o valor foi solicitado ao banco e sacado \"em uma lot\u00e9rica de propriedade do senador\". Segundo a PGR, \"o valor \u00e9 incompat\u00edvel com a renda declarada de R$ 6.500\". Ao determinar a abertura da investiga\u00e7\u00e3o, o ministro Celso de Mello pediu que a Pol\u00edcia Federal ou\u00e7a o depoimento de M\u00e1rcia Argello, com objetivo de comprovar a origem do saque de R$ 800 mil.\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende esposa suspeita de matar funcion\u00e1rio da Band em SC\n",
        "-----------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "A Pol\u00edcia Civil de Santa Catarina prendeu nesta segunda-feira a esposa de um funcion\u00e1rio da Rede Bandeirantes que foi encontrado morto no in\u00edcio do m\u00eas. No \u00faltimo dia 7 de agosto, Gean Carlos Becker, 36 anos, foi encontrado em sua cama com um tiro no ouvido na cidade de Bigua\u00e7\u00fa, na regi\u00e3o metropolitana de Florian\u00f3polis. No in\u00edcio, a pol\u00edcia chegou a tratar o caso como latroc\u00ednio, j\u00e1 que uma motocicleta da v\u00edtima acabou sendo localizada em uma cidade vizinha. O delegado Niltom C\u00e9sar, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es, conseguiu um mandado de pris\u00e3o e localizou a mulher internada em um instituto psiqui\u00e1trico. O crime ocorreu minutos depois da mulher sair de casa e deixar os dois filhos do casal em uma creche.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "No \u00faltimo dia 7 de agosto, Gean Carlos Becker, 36 anos, foi encontrado em sua cama com um tiro no ouvido na cidade de Bigua\u00e7\u00fa, na regi\u00e3o metropolitana de Florian\u00f3polis. No in\u00edcio, a pol\u00edcia chegou a tratar o caso como latroc\u00ednio, j\u00e1 que uma motocicleta da v\u00edtima acabou sendo localizada em uma cidade vizinha. O delegado Niltom C\u00e9sar, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es, conseguiu um mandado de pris\u00e3o e localizou a mulher internada em um instituto psiqui\u00e1trico. O crime ocorreu minutos depois da mulher sair de casa e deixar os dois filhos do casal em uma creche.\n",
        "\n",
        "Em apenas uma hora, Serena atropela italiana em estreia no US Open\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Atual campe\u00e3, a n\u00famero um do ranking bateu nesta segunda-feira a italiana Francesca Schiavone\u00a0\u00a0em 2 sets a 0, com parciais de 6/0\u00a0e 6/1. O duelo foi disputado na quadra central do complexo de Flushing Meadows, em Nova York (EUA). N\u00famero 57 do ranking, a\u00a0tenista europeia teve dificuldade com o saque durante todo o confronto, que teve dura\u00e7\u00e3o exata de uma hora. Schiavone cometeu oito duplas-faltas e teve o saque quebrado seis vezes, enquanto Serena n\u00e3o cometeu tal engano nenhuma vez, tampouco teve seu servi\u00e7o amea\u00e7ado. Com a vit\u00f3ria, Serena credenciou-se para a segunda fase do torneio, na qual enfrentar\u00e1 a cazaque Galina Voskoboeva, 77\u00aa da lista mundial.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Atual campe\u00e3, a n\u00famero um do ranking bateu nesta segunda-feira a italiana Francesca Schiavone\u00a0\u00a0em 2 sets a 0, com parciais de 6/0\u00a0e 6/1. O duelo foi disputado na quadra central do complexo de Flushing Meadows, em Nova York (EUA). N\u00famero 57 do ranking, a\u00a0tenista europeia teve dificuldade com o saque durante todo o confronto, que teve dura\u00e7\u00e3o exata de uma hora. Schiavone cometeu oito duplas-faltas e teve o saque quebrado seis vezes, enquanto Serena n\u00e3o cometeu tal engano nenhuma vez, tampouco teve seu servi\u00e7o amea\u00e7ado.\n",
        "\n",
        "Henrique, Jhon Cley e Danilo s\u00e3o convocados para Sele\u00e7\u00e3o Sub-20\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O lateral-esquerdo Henrique, que integra o elenco profissional do Vasco e vem sendo utilizado com frequ\u00eancia neste Campeonato Brasileiro, foi convocado para a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira Sub-20. Al\u00e9m dele, o t\u00e9cnico Alexandre Gallo tamb\u00e9m chamou o volante Jhon Cley e o meia Danilo, que est\u00e3o disputando a Ta\u00e7a BH de Juniores pelo Cruz-Maltino, tamb\u00e9m foram chamados para defender a sele\u00e7\u00e3o de base. A partida ser\u00e1 realizada no dia 14 de setembro, \u00e0s 16 horas, no Est\u00e1dio Augusto Bauer. Henrique, Jhon Cley e Danilo ter\u00e3o de se apresentar no dia 12 de setembro na cidade de Florian\u00f3polis. E, mesmo dia, j\u00e1 v\u00e3o treinar com os demais companheiros no Est\u00e1dio Orlando Scarpelli.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "O lateral-esquerdo Henrique, que integra o elenco profissional do Vasco e vem sendo utilizado com frequ\u00eancia neste Campeonato Brasileiro, foi convocado para a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira Sub-20. Al\u00e9m dele, o t\u00e9cnico Alexandre Gallo tamb\u00e9m chamou o volante Jhon Cley e o meia Danilo, que est\u00e3o disputando a Ta\u00e7a BH de Juniores pelo Cruz-Maltino, tamb\u00e9m foram chamados para defender a sele\u00e7\u00e3o de base.\n",
        "\n",
        "'Disc\u00edpulo' de Amorim, Patriota n\u00e3o resiste a nova pol\u00eamica no Itamaraty"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "A press\u00e3o foi similar a que Patriota sofreu quando foi cassado o presidente do Paraguai, Fernando Lugo, o que, segundo disseram na \u00e9poca fontes diplom\u00e1ticas, o deixou \u00e0 beira da demiss\u00e3o, por n\u00e3o ter previsto os eventos num pa\u00eds com o qual o Brasil mantinha uma estreita rela\u00e7\u00e3o. Desta vez, no entanto, n\u00e3o resistiu e apresentou sua demiss\u00e3o, que, segundo uma nota oficial, foi aceita imediatamente por Dilma, que, al\u00e9m disso, o nomeou embaixador do Pa\u00eds perante \u00e0\u00a0ONU, cargo at\u00e9 ent\u00e3o ocupado justamente por seu sucessor no minist\u00e9rio, Luiz Alberto Figueiredo Machado. Desde que come\u00e7ou sua carreira no servi\u00e7o diplom\u00e1tico, em 1979, ocupou diversos cargos nas embaixadas em Caracas, Pequim e na miss\u00e3o brasileira na ONU, al\u00e9m de ter sido secret\u00e1rio-geral de Pol\u00edtica Externa do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e assessor diplom\u00e1tico da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Patriota obteve mais proje\u00e7\u00e3o como embaixador do Brasil nos Estados Unidos, cargo para o qual foi nomeado em 2007. Nesse cargo teve ativa participa\u00e7\u00e3o em reuni\u00f5es da Uni\u00e3o de Na\u00e7\u00f5es Sul-Americanas (Unasul) e outros organismos, nos quais se movimentou com destreza durante os dois anos e quase oito meses que foi ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "A press\u00e3o foi similar a que Patriota sofreu quando foi cassado o presidente do Paraguai, Fernando Lugo, o que, segundo disseram na \u00e9poca fontes diplom\u00e1ticas, o deixou \u00e0 beira da demiss\u00e3o, por n\u00e3o ter previsto os eventos num pa\u00eds com o qual o Brasil mantinha uma estreita rela\u00e7\u00e3o. Desta vez, no entanto, n\u00e3o resistiu e apresentou sua demiss\u00e3o, que, segundo uma nota oficial, foi aceita imediatamente por Dilma, que, al\u00e9m disso, o nomeou embaixador do Pa\u00eds perante \u00e0\u00a0ONU, cargo at\u00e9 ent\u00e3o ocupado justamente por seu sucessor no minist\u00e9rio, Luiz Alberto Figueiredo Machado. Desde que come\u00e7ou sua carreira no servi\u00e7o diplom\u00e1tico, em 1979, ocupou diversos cargos nas embaixadas em Caracas, Pequim e na miss\u00e3o brasileira na ONU, al\u00e9m de ter sido secret\u00e1rio-geral de Pol\u00edtica Externa do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e assessor diplom\u00e1tico da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Patriota obteve mais proje\u00e7\u00e3o como embaixador do Brasil nos Estados Unidos, cargo para o qual foi nomeado em 2007. Nesse cargo teve ativa participa\u00e7\u00e3o em reuni\u00f5es da Uni\u00e3o de Na\u00e7\u00f5es Sul-Americanas (Unasul) e outros organismos, nos quais se movimentou com destreza durante os dois anos e quase oito meses que foi ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores.\n",
        "\n",
        "GO: PMDB entra na Justi\u00e7a contra campanha antecipada de Perillo\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "A Justi\u00e7a Eleitoral de Goi\u00e1s suspendeu a publica\u00e7\u00e3o de posts que fa\u00e7am refer\u00eancia ao PMDB e todos os filiados no blog Goi\u00e1s 24 Horas, anunciou nesta segunda-feira, em nota, o diret\u00f3rio da sigla no Estado. De acordo com o partido, o entendimento da decis\u00e3o, do juiz Airton Fernandes Campos, \u00e9 de que, ao caluniar nomes ligados \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o e apenas elogiar o governador, Marconi Perillo (PSDB),\u00a0fica caracterizada propaganda eleitoral antecipada. Ainda de acordo com a legenda, o juiz n\u00e3o descartou a possibilidade de determinar a suspens\u00e3o integral do blog caso a decis\u00e3o n\u00e3o seja cumprida. Esta \u00e9 a segunda decis\u00e3o favor\u00e1vel aos partidos de oposi\u00e7\u00e3o, envolvendo o governador e o Blog Goi\u00e1s 24h em tr\u00eas dias. O Terra n\u00e3o conseguiu\u00a0contato com a assessoria do governo de Goi\u00e1s nem com o respons\u00e1vel pelo blog citado na decis\u00e3o.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "De acordo com o partido, o entendimento da decis\u00e3o, do juiz Airton Fernandes Campos, \u00e9 de que, ao caluniar nomes ligados \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o e apenas elogiar o governador, Marconi Perillo (PSDB),\u00a0fica caracterizada propaganda eleitoral antecipada. Esta \u00e9 a segunda decis\u00e3o favor\u00e1vel aos partidos de oposi\u00e7\u00e3o, envolvendo o governador e o Blog Goi\u00e1s 24h em tr\u00eas dias.\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: prefeitura de Brumado admite problemas em pra\u00e7a: \"deplor\u00e1vel\"\n",
        "--------------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Hoje com bancos e lixeiras quebrados, ilumina\u00e7\u00e3o insuficiente, o espa\u00e7o p\u00fablico foi classificado como \"deplor\u00e1vel\" pela pr\u00f3pria prefeitura, que prometeu investimentos em sua revitaliza\u00e7\u00e3o. A pra\u00e7a, que deveria servir de ponto de encontro de cidad\u00e3os nos momentos de lazer, hoje \u00e9 considerada insegura \u00a0pela vizinhan\u00e7a. Rodeada por bares, vendedores ambulantes e \u00f3rg\u00e3os do governo, \u00e9 prejudicada pelo paisagismo antigo e depredado e pela falta de ilumina\u00e7\u00e3o, tornando-se ponto de consumo de drogas, segundo afirmam moradores. A sua \u00e1rea verde est\u00e1 muito envelhecida, mais de 50 anos e com \u00e1rvores improprias para espa\u00e7os p\u00fablicos. A primeira medida a ser tomada \u00e9 a retirada das \u00e1rvores, que seriam improprias para espa\u00e7os p\u00fablicos e muito antigas.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Hoje com bancos e lixeiras quebrados, ilumina\u00e7\u00e3o insuficiente, o espa\u00e7o p\u00fablico foi classificado como \"deplor\u00e1vel\" pela pr\u00f3pria prefeitura, que prometeu investimentos em sua revitaliza\u00e7\u00e3o. A sua \u00e1rea verde est\u00e1 muito envelhecida, mais de 50 anos e com \u00e1rvores improprias para espa\u00e7os p\u00fablicos.\n",
        "\n",
        "Conselho aprova, e Santos anuncia Comit\u00ea Gestor com 5 novos membros"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Na nova roupagem, a diretoria, antes composta por nove membros, agora contar\u00e1 com oito nomes (devido ao licenciamento por um ano do presidente Luis \u00c1lvaro Ribeiro) e ter\u00e1\u00a0cinco novos respons\u00e1veis nos\u00a0cargos. Augusto Videira, que foi o incumbido de apresentar recentemente o gerente de futebol Zinho, era um dos remanescentes, mas tamb\u00e9m optou por\u00a0deixar o cargo. Antes do estopim para as modifica\u00e7\u00f5es no Comit\u00ea, uma das principais acusa\u00e7\u00f5es de conseheiros era de\u00a0uma rixa\u00a0entre os dirigentes da Capital e da cidade da Baixada Santista. Ap\u00f3s o rev\u00e9s para o Barcelona, um grupo de torcedores protestou na frente do hotel santista ainda na cidade catal\u00e3. Depois, os muros da Vila Belmiro foram pichados com cr\u00edticas direcionadas ao presidente Luis \u00c1lvaro e a membros do Comit\u00ea.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Na nova roupagem, a diretoria, antes composta por nove membros, agora contar\u00e1 com oito nomes (devido ao licenciamento por um ano do presidente Luis \u00c1lvaro Ribeiro) e ter\u00e1\u00a0cinco novos respons\u00e1veis nos\u00a0cargos. Augusto Videira, que foi o incumbido de apresentar recentemente o gerente de futebol Zinho, era um dos remanescentes, mas tamb\u00e9m optou por\u00a0deixar o cargo. Antes do estopim para as modifica\u00e7\u00f5es no Comit\u00ea, uma das principais acusa\u00e7\u00f5es de conseheiros era de\u00a0uma rixa\u00a0entre os dirigentes da Capital e da cidade da Baixada Santista. Ap\u00f3s o rev\u00e9s para o Barcelona, um grupo de torcedores protestou na frente do hotel santista ainda na cidade catal\u00e3. Depois, os muros da Vila Belmiro foram pichados com cr\u00edticas direcionadas ao presidente Luis \u00c1lvaro e a membros do Comit\u00ea. Enquanto os conselheiros debatiam, um grupo de torcedores protestou em frente a Vila Belmiro.\n",
        "\n",
        "RJ: 6 pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Uma opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais no munic\u00edpio fluminense de Rio Claro prendeu seis pessoas e fechou dois areais clandestinos neste final de semana. A opera\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o tem data para terminar, foi deflagrada pela Coordenadoria Integrada de Combate aos Crimes Ambientais (Cicca). Ele denunciava crimes ambientais como a ca\u00e7a de animais silvestres, extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito e retirada clandestina de areia nas margens do rio. Destru\u00edmos um rancho enorme que acomodava 15 ca\u00e7adores, para evitar que eles voltem para l\u00e1\", disse. Os agentes fizeram ainda uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o e, al\u00e9m de prender seis pessoas em dois areais clandestinos, onde faziam extra\u00e7\u00e3o ilegal de areia, encontraram um rancho que servia de abrigo para ca\u00e7adores.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Uma opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais no munic\u00edpio fluminense de Rio Claro prendeu seis pessoas e fechou dois areais clandestinos neste final de semana. A opera\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o tem data para terminar, foi deflagrada pela Coordenadoria Integrada de Combate aos Crimes Ambientais (Cicca). Os agentes fizeram ainda uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o e, al\u00e9m de prender seis pessoas em dois areais clandestinos, onde faziam extra\u00e7\u00e3o ilegal de areia, encontraram um rancho que servia de abrigo para ca\u00e7adores.\n",
        "\n",
        "Dado convoca torcedor para que o Paran\u00e1 siga superando adversidades\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "A vit\u00f3ria do Paran\u00e1 Clube sobre o Sport, no \u00faltimo s\u00e1bado, pela S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro, na Vila Capanema, mostrou que time e torcida se encontram em lua-de-mel, superando todos os problemas pelos quais o clube passa com apoio m\u00fatuo. \"Ficamos muito felizes, e no aguardo de que esta bonita festa se repita. Isso n\u00e3o pode parar por aqui\", afirmou o treinador paranista, que destacou a conquista crucial de tr\u00eas pontos para seguir brigando no G4. Dado aproveita o bom momento para convocar o torcedor e espera ainda mais apoio diante do Guaratinguet\u00e1. Esta foi uma semana diferente, o jogo foi especial, e mostrou que essa sintonia entre time e torcida \u00e9 uma for\u00e7a necess\u00e1ria para buscarmos nosso objetivo\", concluiu.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "A vit\u00f3ria do Paran\u00e1 Clube sobre o Sport, no \u00faltimo s\u00e1bado, pela S\u00e9rie B do Campeonato Brasileiro, na Vila Capanema, mostrou que time e torcida se encontram em lua-de-mel, superando todos os problemas pelos quais o clube passa com apoio m\u00fatuo. Isso n\u00e3o pode parar por aqui\", afirmou o treinador paranista, que destacou a conquista crucial de tr\u00eas pontos para seguir brigando no G4. Esta foi uma semana diferente, o jogo foi especial, e mostrou que essa sintonia entre time e torcida \u00e9 uma for\u00e7a necess\u00e1ria para buscarmos nosso objetivo\", concluiu.\n",
        "\n",
        "Meteorito de Cheliabinsk sofreu 'fus\u00e3o intensa' antes de cair na Terra"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O meteorito que se desintegrou em fevereiro passado sobre a regi\u00e3o russa de Cheliabinsk sofreu um \"processo de fus\u00e3o intensa\" e pode ter passado junto ao Sol ou se chocado antes com outro planeta, revela um estudo publicado nesta ter\u00e7a-feira. Alguns dos fragmentos encontrados nos Urais russos mostram que o meteorito sofreu um \"processo de fus\u00e3o intensa\" mesmo antes de entrar na atmosfera terrestre, destaca a an\u00e1lise dos investigadores do Instituto de Geologia e Mineralogia de Novosibirsk (IGM), na R\u00fassia. \"Isto significa, com seguran\u00e7a, que ocorreu uma colis\u00e3o entre o meteorito de Cheliabinsk e outro corpo do sistema solar (asteroide ou planeta) ou que ele passou perto do Sol\", disse Victor Chariguin, do IGM, que deve apresentar suas conclus\u00f5es na Confer\u00eancia de Geoqu\u00edmica Goldschmidt, em Floren\u00e7a. A chuva de meteoritos em Cheliabinsk caiu no dia 15 de fevereiro, ap\u00f3s a explos\u00e3o - a cerca de 20 km de altitude - de um asteroide de di\u00e2metro estimado em 17 metros e com entre 5 mil e 10 mil toneladas. Muitos fragmentos do meteorito ca\u00edram na regi\u00e3o de Cheliabinsk, mas acredita-se que o peda\u00e7o maior esteja no lago Chebarkul, onde alguns cientistas tentam localiz\u00e1-lo.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "O meteorito que se desintegrou em fevereiro passado sobre a regi\u00e3o russa de Cheliabinsk sofreu um \"processo de fus\u00e3o intensa\" e pode ter passado junto ao Sol ou se chocado antes com outro planeta, revela um estudo publicado nesta ter\u00e7a-feira. \"Isto significa, com seguran\u00e7a, que ocorreu uma colis\u00e3o entre o meteorito de Cheliabinsk e outro corpo do sistema solar (asteroide ou planeta) ou que ele passou perto do Sol\", disse Victor Chariguin, do IGM, que deve apresentar suas conclus\u00f5es na Confer\u00eancia de Geoqu\u00edmica Goldschmidt, em Floren\u00e7a.\n",
        "\n",
        "Itamaraty abre inqu\u00e9rito para apurar apoio de Saboia a fuga de Molina\n",
        "---------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE), Itamaraty, decidiu nesta segunda-feira instaurar uma comiss\u00e3o de sindic\u00e2ncia para apurar responsabilidades sobre a retirada do senador boliviano Roger Pinto Molina da Embaixada do Brasil em La Paz. Ao longo do dia o assunto foi a principal quest\u00e3o abordada em reuni\u00f5es do ent\u00e3o ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Antonio Patriota, e o secret\u00e1rio-geral do Itamaraty, Eduardo dos Santos. O alvo do inqu\u00e9rito \u00e9 o diplomata Eduardo Paes Saboia, encarregado de neg\u00f3cios na Bol\u00edvia (o equivalente a embaixador interino), apontado como principal respons\u00e1vel pela retirada de Pinto Molina da embaixada. Na sexta-feira, o parlamentar deixou a embaixada com a ajuda de Eduardo Saboia. Fuga de senador derruba ministro O Pal\u00e1cio do Planalto divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido de demiss\u00e3o do ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Itamaraty), Antonio Patriota.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "O Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (MRE), Itamaraty, decidiu nesta segunda-feira instaurar uma comiss\u00e3o de sindic\u00e2ncia para apurar responsabilidades sobre a retirada do senador boliviano Roger Pinto Molina da Embaixada do Brasil em La Paz. Ao longo do dia o assunto foi a principal quest\u00e3o abordada em reuni\u00f5es do ent\u00e3o ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Antonio Patriota, e o secret\u00e1rio-geral do Itamaraty, Eduardo dos Santos. O alvo do inqu\u00e9rito \u00e9 o diplomata Eduardo Paes Saboia, encarregado de neg\u00f3cios na Bol\u00edvia (o equivalente a embaixador interino), apontado como principal respons\u00e1vel pela retirada de Pinto Molina da embaixada. Fuga de senador derruba ministro O Pal\u00e1cio do Planalto divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido de demiss\u00e3o do ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Itamaraty), Antonio Patriota.\n",
        "\n",
        "Jos\u00e9 Carlos Dias \u00e9 confirmado como novo coordenador da CNV\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O advogado Jos\u00e9 Carlos Dias foi confirmado nesta segunda-feira\u00a0como novo coordenador da Comiss\u00e3o Nacional da Verdade (CNV) durante a reuni\u00e3o dos membros da comiss\u00e3o. Os membros da CNV estabeleceram no in\u00edcio do mandato da comiss\u00e3o, em maio de 2012, que a coordena\u00e7\u00e3o \u00e9 rotativa. Ele substitui Rosa Cardoso, advogada e professora universit\u00e1ria com atua\u00e7\u00e3o destacada na defesa de presos pol\u00edticos da ditadura militar e que exerceu a fun\u00e7\u00e3o entre maio e agosto de 2013. Na ter\u00e7a-feira, integrantes da comiss\u00e3o participam de um ato para relembrar os 33 anos do atentado terrorista contra a Ordem dos Advogados do Brasil (OAB). O ataque aconteceu em 27 de agosto de 1980, data posterior \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da Lei da Anistia de 1979, mas, at\u00e9 hoje, o crime n\u00e3o foi totalmente esclarecido.\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "O advogado Jos\u00e9 Carlos Dias foi confirmado nesta segunda-feira\u00a0como novo coordenador da Comiss\u00e3o Nacional da Verdade (CNV) durante a reuni\u00e3o dos membros da comiss\u00e3o. Ele substitui Rosa Cardoso, advogada e professora universit\u00e1ria com atua\u00e7\u00e3o destacada na defesa de presos pol\u00edticos da ditadura militar e que exerceu a fun\u00e7\u00e3o entre maio e agosto de 2013. Na ter\u00e7a-feira, integrantes da comiss\u00e3o participam de um ato para relembrar os 33 anos do atentado terrorista contra a Ordem dos Advogados do Brasil (OAB). O ataque aconteceu em 27 de agosto de 1980, data posterior \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da Lei da Anistia de 1979, mas, at\u00e9 hoje, o crime n\u00e3o foi totalmente esclarecido.\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende 18 membros de fac\u00e7\u00e3o criminosa em SC\n",
        "---------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "A Pol\u00edcia Civil de Santa Catarina cumpriu 18 mandados de pris\u00e3o preventiva nesta segunda-feira contra um grupo de 18 pessoas suspeitas de fazerem parte de uma fac\u00e7\u00e3o criminosa formada dentro do sistema penitenci\u00e1rio do Estado. Segundo a pol\u00edcia, as esposas faziam a troca de informa\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es de seus com seus esposos -\u00a0l\u00edderes do grupo - para o restante dos membros da fac\u00e7\u00e3o. Proc\u00f3pio afirmou que foram colhidas v\u00e1rias provas que ratificam a exist\u00eancia da fac\u00e7\u00e3o criminosa e mostram seu funcionamento. Entre os ind\u00edcios est\u00e3o seis contas banc\u00e1rias bloqueadas, onde eram colocados os dinheiros levantados pelo grupo. Este dinheiro vinha de tr\u00e1fico de drogas, arrecada\u00e7\u00e3o de 10% do valor adquirido com o delito praticado, rifas e d\u00edzimo, disse o delegado.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Segundo a pol\u00edcia, as esposas faziam a troca de informa\u00e7\u00f5es e determina\u00e7\u00f5es de seus com seus esposos -\u00a0l\u00edderes do grupo - para o restante dos membros da fac\u00e7\u00e3o. Entre os ind\u00edcios est\u00e3o seis contas banc\u00e1rias bloqueadas, onde eram colocados os dinheiros levantados pelo grupo. Este dinheiro vinha de tr\u00e1fico de drogas, arrecada\u00e7\u00e3o de 10% do valor adquirido com o delito praticado, rifas e d\u00edzimo, disse o delegado.\n",
        "\n",
        "Produtora rebate Max Cavalera e diz que m\u00fasico n\u00e3o quis gravar document\u00e1rio\n",
        "---------------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "\" Na entrevista, Max disse que nunca havia sido convidado para a produ\u00e7\u00e3o, afirmando inclusive que nunca tinha ouvido nada sobre o assunto. A sa\u00edda do m\u00fasico do Sepultura ocorreu quando tr\u00eas dos integrantes do quarteto decidiram que a mulher de Max, Gl\u00f3ria, na \u00e9poca tamb\u00e9m empres\u00e1ria da banda, n\u00e3o poderia continuar no cargo. Ele, ent\u00e3o, decidiu sair e criticar abertamente seus ex-colegas de estrada. Se produ\u00e7\u00e3o realmente passou despercebida por Max nos \u00faltimos anos, ainda h\u00e1 uma chance, no entanto, de o m\u00fasico ser inserido no document\u00e1rio, caso realmente deseje isso. \"As portas continuam abertas para a participa\u00e7\u00e3o de Max Cavalera no filme, que ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2014\", conclui a produtora.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "\" Na entrevista, Max disse que nunca havia sido convidado para a produ\u00e7\u00e3o, afirmando inclusive que nunca tinha ouvido nada sobre o assunto. A sa\u00edda do m\u00fasico do Sepultura ocorreu quando tr\u00eas dos integrantes do quarteto decidiram que a mulher de Max, Gl\u00f3ria, na \u00e9poca tamb\u00e9m empres\u00e1ria da banda, n\u00e3o poderia continuar no cargo. Se produ\u00e7\u00e3o realmente passou despercebida por Max nos \u00faltimos anos, ainda h\u00e1 uma chance, no entanto, de o m\u00fasico ser inserido no document\u00e1rio, caso realmente deseje isso. \"As portas continuam abertas para a participa\u00e7\u00e3o de Max Cavalera no filme, que ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2014\", conclui a produtora.\n",
        "\n",
        "Santos aceita negociar com trabalhadores rurais em greve"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Santos fez o an\u00fancio na cidade de Tunja, capital do departamento de Boyac\u00e1, o mais afetado pelos protestos, para onde foi hoje expressamente para se reunir com autoridades locais e representantes dos trabalhadores. \"Dei as instru\u00e7\u00f5es para que seja aceita a proposta dos camponeses de Boyac\u00e1 para que se re\u00fanam em uma mesa representantes de Boyac\u00e1, de Cundinamarca e de Nari\u00f1o com os respectivos ministros\", disse o l\u00edder. \"H\u00e1 muita gente que est\u00e1 sofrendo com os bloqueios, \u00e9 preciso colocar fim a esta situa\u00e7\u00e3o o mais breve poss\u00edvel\", acrescentou. A greve foi convocada por um setor dos cafeicultores, mas teve maior repercuss\u00e3o entre os produtores de batata, leite, tomate e hortali\u00e7as de Boyac\u00e1, que alegam ser v\u00edtimas das importa\u00e7\u00f5es de alimentos, do contrabando, do alto custo dos combust\u00edveis e adubos e da falta de apoio estatal. A decis\u00e3o de abrir uma mesa de negocia\u00e7\u00e3o n\u00e3o significa que os bloqueios nas estradas ser\u00e3o suspensos imediatamente, mas segundo o presidente, as partes acordaram um \"pacto de n\u00e3o agress\u00e3o\" no qual n\u00e3o haver\u00e1 excessos por parte da pol\u00edcia nem a\u00e7\u00f5es por parte dos camponeses que obriguem as for\u00e7as de seguran\u00e7a a intervir.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Santos fez o an\u00fancio na cidade de Tunja, capital do departamento de Boyac\u00e1, o mais afetado pelos protestos, para onde foi hoje expressamente para se reunir com autoridades locais e representantes dos trabalhadores. \"Dei as instru\u00e7\u00f5es para que seja aceita a proposta dos camponeses de Boyac\u00e1 para que se re\u00fanam em uma mesa representantes de Boyac\u00e1, de Cundinamarca e de Nari\u00f1o com os respectivos ministros\", disse o l\u00edder. A decis\u00e3o de abrir uma mesa de negocia\u00e7\u00e3o n\u00e3o significa que os bloqueios nas estradas ser\u00e3o suspensos imediatamente, mas segundo o presidente, as partes acordaram um \"pacto de n\u00e3o agress\u00e3o\" no qual n\u00e3o haver\u00e1 excessos por parte da pol\u00edcia nem a\u00e7\u00f5es por parte dos camponeses que obriguem as for\u00e7as de seguran\u00e7a a intervir.\n",
        "\n",
        "T\u00e9cnico do Luverdense diz que at\u00e9 Bar\u00e7a sentiria press\u00e3o no Pacaembu\n",
        "--------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Depois da vit\u00f3ria por 1 a 0 em casa, o Luverdense tem a miss\u00e3o de se segurar diante do Pacaembu lotado, contra o Corinthians, para tentar avan\u00e7ar \u00e0 pr\u00f3xima fase da Copa do Brasil. O t\u00e9cnico do clube mato-grossense, J\u00fanior Rocha, admite que a for\u00e7a da torcida advers\u00e1ria deve pressionar seu time, mas entende que isso aconteceria com qualquer equipe. Mas temos de manter a aten\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio da jogada, para n\u00e3o estourar tudo l\u00e1 atr\u00e1s. Em fun\u00e7\u00e3o do triunfo no primeiro jogo, o Luverdense tem a vantagem do empate no Pacaembu, al\u00e9m, claro, de se classificar com novo resultado positivo. Se balan\u00e7ar as redes, o clube de J\u00fanior Rocha tamb\u00e9m avan\u00e7a caso perca por um gol de diferen\u00e7a.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Depois da vit\u00f3ria por 1 a 0 em casa, o Luverdense tem a miss\u00e3o de se segurar diante do Pacaembu lotado, contra o Corinthians, para tentar avan\u00e7ar \u00e0 pr\u00f3xima fase da Copa do Brasil. O t\u00e9cnico do clube mato-grossense, J\u00fanior Rocha, admite que a for\u00e7a da torcida advers\u00e1ria deve pressionar seu time, mas entende que isso aconteceria com qualquer equipe. Mas temos de manter a aten\u00e7\u00e3o desde o in\u00edcio da jogada, para n\u00e3o estourar tudo l\u00e1 atr\u00e1s. Se balan\u00e7ar as redes, o clube de J\u00fanior Rocha tamb\u00e9m avan\u00e7a caso perca por um gol de diferen\u00e7a.\n",
        "\n",
        "Neve volta a cair no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "A neve voltou a cair nas regi\u00f5es das serras ga\u00facha e catarinense e no norte ga\u00facho na noite desta segunda-feira. De acordo com a Climatempo, no fim da tarde e no come\u00e7o da noite, come\u00e7ou a nevar em muitos locais da serra ga\u00facha, at\u00e9 nas altitudes menos elevadas, abaixo dos 1 mil\u00a0metros. Em Caxias do Sul, no Rio Grande do Sul, o fen\u00f4meno\u00a0come\u00e7ou por volta das 20h30. Este \u00e9 o terceiro evento de neve em agosto, o que \u00e9 excepcional para este m\u00eas, segundo a Climatempo. Por volta das 20h30, chovia fraco e os term\u00f4metros indicavam 7\u00b0C\u00a0no aeroporto Salgado Filho.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "A neve voltou a cair nas regi\u00f5es das serras ga\u00facha e catarinense e no norte ga\u00facho na noite desta segunda-feira. De acordo com a Climatempo, no fim da tarde e no come\u00e7o da noite, come\u00e7ou a nevar em muitos locais da serra ga\u00facha, at\u00e9 nas altitudes menos elevadas, abaixo dos 1 mil\u00a0metros. Em Caxias do Sul, no Rio Grande do Sul, o fen\u00f4meno\u00a0come\u00e7ou por volta das 20h30. Este \u00e9 o terceiro evento de neve em agosto, o que \u00e9 excepcional para este m\u00eas, segundo a Climatempo. Por volta das 20h30, chovia fraco e os term\u00f4metros indicavam 7\u00b0C\u00a0no aeroporto Salgado Filho.\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com Corinthians"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Aos nove minutos da etapa final, Bruno Souza abriu o placar para o Corinthians. O Carlos Barbosa est\u00e1 em segundo na chave, com seis pontos, e depende somente de si para se classificar. No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, \u00e0s 20h15 (de Bras\u00edlia), Oppnus Maring\u00e1 e Atl\u00e2ntico Erechim se enfrentam, no gin\u00e1sio Chico Neto, em Maring\u00e1 (PR). Carlos Barbosa e Corinthians fecham a primeira fase na pr\u00f3xima segunda-feira (2), \u00e0s 19h15. Na sequ\u00eancia v\u00eam Cia do Terno/Minas, com seis pontos, e o j\u00e1 eliminado Floripa Futsal, que ganhou apenas um ponto nesta segunda fase.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Aos nove minutos da etapa final, Bruno Souza abriu o placar para o Corinthians. O Carlos Barbosa est\u00e1 em segundo na chave, com seis pontos, e depende somente de si para se classificar. No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, \u00e0s 20h15 (de Bras\u00edlia), Oppnus Maring\u00e1 e Atl\u00e2ntico Erechim se enfrentam, no gin\u00e1sio Chico Neto, em Maring\u00e1 (PR). Carlos Barbosa e Corinthians fecham a primeira fase na pr\u00f3xima segunda-feira (2), \u00e0s 19h15. Na sequ\u00eancia v\u00eam Cia do Terno/Minas, com seis pontos, e o j\u00e1 eliminado Floripa Futsal, que ganhou apenas um ponto nesta segunda fase.\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: bombeiros resgatam coruja presa em linha de pipa em SP\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O sargento Tiago e o soldado Tonelli se deslocaram imediatamente para o bairro do Tabo\u00e3o. Da\u00ed foi s\u00f3 puxar um pouquinho a linha, segurar a coruja e cortar o fio, contou Tonelli. A ave n\u00e3o se debateu ou fez movimentos bruscos, estava aparentemente exausta. Ela foi colocada em uma gaiola dos bombeiros, pr\u00f3pria para captura de animais, e encaminhada a um veterin\u00e1rio. O especialista desamarrou a linha da asa esquerda do animal, que n\u00e3o estava quebrada ou ferida, e aplicou um anti-inflamat\u00f3rio.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Da\u00ed foi s\u00f3 puxar um pouquinho a linha, segurar a coruja e cortar o fio, contou Tonelli. A ave n\u00e3o se debateu ou fez movimentos bruscos, estava aparentemente exausta. Ela foi colocada em uma gaiola dos bombeiros, pr\u00f3pria para captura de animais, e encaminhada a um veterin\u00e1rio. O especialista desamarrou a linha da asa esquerda do animal, que n\u00e3o estava quebrada ou ferida, e aplicou um anti-inflamat\u00f3rio.\n",
        "\n",
        "Paulo Nobre confirma ter injetado dinheiro pr\u00f3prio no Palmeiras\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "Apesar de ter se comprometido a n\u00e3o colocar seu pr\u00f3prio dinheiro no Palmeiras, Paulo Nobre admitiu nesta segunda-feira ter repassado empr\u00e9stimos ao clube que preside. \"Era um compromisso de campanha meu n\u00e3o colocar esfor\u00e7os pr\u00f3prios, mas infelizmente foi necess\u00e1rio para contornar a situa\u00e7\u00e3o. Est\u00e1 sendo feito, assim como est\u00e1 sendo feito o planejamento para que eu receba absolutamente tudo antes de sair. O Palmeiras vai andar com as pr\u00f3prias pernas\", declarou na festa de anivers\u00e1rio dos 99 anos do time. \"O Palmeiras n\u00e3o pode, em hip\u00f3tese alguma, ser ref\u00e9m de algum dirigente.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "Apesar de ter se comprometido a n\u00e3o colocar seu pr\u00f3prio dinheiro no Palmeiras, Paulo Nobre admitiu nesta segunda-feira ter repassado empr\u00e9stimos ao clube que preside. \"Era um compromisso de campanha meu n\u00e3o colocar esfor\u00e7os pr\u00f3prios, mas infelizmente foi necess\u00e1rio para contornar a situa\u00e7\u00e3o.\n",
        "\n",
        "Novo chanceler, Figueiredo toma posse amanh\u00e3 em Bras\u00edlia"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Patriota se despede de sua equipe antes de deixar Itamaraty.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Patriota se despede de sua equipe antes de deixar Itamaraty.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Senadores do PSDB defendem a\u00e7\u00e3o de diplomata brasileiro na Bol\u00edvia.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Senadores do PSDB defendem a\u00e7\u00e3o de diplomata brasileiro na Bol\u00edvia.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com o Corinthians.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com o Corinthians.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/'Applause' foi escrita para agradecer apoio dos f\u00e3s, diz Lady Gaga.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/'Applause' foi escrita para agradecer apoio dos f\u00e3s, diz Lady Gaga.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Tempestade Fernand deixa ao menos 14 mortos no M\u00e9xico.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Tempestade Fernand deixa ao menos 14 mortos no M\u00e9xico.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Gilberto Carvalho lamenta sa\u00edda de Patriota da Esplanada.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Gilberto Carvalho lamenta sa\u00edda de Patriota da Esplanada.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Ingressos para Vasco x Nacional-AM j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Ingressos para Vasco x Nacional-AM j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Jennifer Aniston estaria planejando se casar em sua mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Jennifer Aniston estaria planejando se casar em sua mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Ministro do STF abre inqu\u00e9rito envolvendo o senador Gim Argello.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Ministro do STF abre inqu\u00e9rito envolvendo o senador Gim Argello.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Pol\u00edcia prende esposa suspeita de matar funcion\u00e1rio da Band em SC.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Pol\u00edcia prende esposa suspeita de matar funcion\u00e1rio da Band em SC.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Em apenas uma hora, Serena atropela italiana em estreia no US Open.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Em apenas uma hora, Serena atropela italiana em estreia no US Open.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Henrique, Jhon Cley e Danilo s\u00e3o convocados para Sele\u00e7\u00e3o Sub-20.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Henrique, Jhon Cley e Danilo s\u00e3o convocados para Sele\u00e7\u00e3o Sub-20.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/'Disc\u00edpulo' de Amorim, Patriota n\u00e3o resiste a nova pol\u00eamica no Itamaraty.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/'Disc\u00edpulo' de Amorim, Patriota n\u00e3o resiste a nova pol\u00eamica no Itamaraty.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/GO: PMDB entra na Justi\u00e7a contra campanha antecipada de Perillo.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/GO: PMDB entra na Justi\u00e7a contra campanha antecipada de Perillo.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/vc rep\u00f3rter: prefeitura de Brumado admite problemas em pra\u00e7a: \"deplor\u00e1vel\".summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/vc rep\u00f3rter: prefeitura de Brumado admite problemas em pra\u00e7a: \"deplor\u00e1vel\".summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Conselho aprova, e Santos anuncia Comit\u00ea Gestor com 5 novos membros.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Conselho aprova, e Santos anuncia Comit\u00ea Gestor com 5 novos membros.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/RJ: 6 pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/RJ: 6 pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Dado convoca torcedor para que o Paran\u00e1 siga superando adversidades.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Dado convoca torcedor para que o Paran\u00e1 siga superando adversidades.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Meteorito de Cheliabinsk sofreu 'fus\u00e3o intensa' antes de cair na Terra.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Meteorito de Cheliabinsk sofreu 'fus\u00e3o intensa' antes de cair na Terra.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Itamaraty abre inqu\u00e9rito para apurar apoio de Saboia a fuga de Molina.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Itamaraty abre inqu\u00e9rito para apurar apoio de Saboia a fuga de Molina.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Jos\u00e9 Carlos Dias \u00e9 confirmado como novo coordenador da CNV.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Jos\u00e9 Carlos Dias \u00e9 confirmado como novo coordenador da CNV.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Pol\u00edcia prende 18 membros de fac\u00e7\u00e3o criminosa em SC.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Pol\u00edcia prende 18 membros de fac\u00e7\u00e3o criminosa em SC.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Produtora rebate Max Cavalera e diz que m\u00fasico n\u00e3o quis gravar document\u00e1rio.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Produtora rebate Max Cavalera e diz que m\u00fasico n\u00e3o quis gravar document\u00e1rio.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Santos aceita negociar com trabalhadores rurais em greve.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Santos aceita negociar com trabalhadores rurais em greve.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/T\u00e9cnico do Luverdense diz que at\u00e9 Bar\u00e7a sentiria press\u00e3o no Pacaembu.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/T\u00e9cnico do Luverdense diz que at\u00e9 Bar\u00e7a sentiria press\u00e3o no Pacaembu.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Neve volta a cair no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Neve volta a cair no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com Corinthians.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com Corinthians.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in: "
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "-------------\n",
        "Top N Summary\n",
        "-------------\n",
        "O novo ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, o embaixador Luiz Alberto Figueiredo Machado, 57 anos, est\u00e1 a caminho de Bras\u00edlia. Depois da Rio+20, Figueiredo Machado foi nomeado o representante do Brasil na Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU). A sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas em Nova York engloba a presid\u00eancia da ONU, a Secretaria-Geral do \u00f3rg\u00e3o e o Conselho de Seguran\u00e7a. Fuga de senador derruba ministro O Pal\u00e1cio do Planalto divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido de demiss\u00e3o do ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Itamaraty), Antonio Patriota. Figueiredo est\u00e1 em Nova York e deve retornar ao Brasil amanh\u00e3 para assumir o novo cargo.\n",
        "\n",
        "-------------------\n",
        "Mean Scored Summary\n",
        "-------------------\n",
        "O novo ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, o embaixador Luiz Alberto Figueiredo Machado, 57 anos, est\u00e1 a caminho de Bras\u00edlia. A previs\u00e3o de assessores do embaixador \u00e9 que ele chegue nesta ter\u00e7a-feira para um encontro com a presidente\u00a0Dilma Rousseff. A cerim\u00f4nia de posse ser\u00e1 no Pal\u00e1cio do Planalto e a transmiss\u00e3o de cargo no Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Pal\u00e1cio Itamaraty. Depois da Rio+20, Figueiredo Machado foi nomeado o representante do Brasil na Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas (ONU). A sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas em Nova York engloba a presid\u00eancia da ONU, a Secretaria-Geral do \u00f3rg\u00e3o e o Conselho de Seguran\u00e7a. Fuga de senador derruba ministro O Pal\u00e1cio do Planalto divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido de demiss\u00e3o do ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores (Itamaraty), Antonio Patriota. Figueiredo est\u00e1 em Nova York e deve retornar ao Brasil amanh\u00e3 para assumir o novo cargo.\n",
        "\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        " /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/vc rep\u00f3rter: bombeiros resgatam coruja presa em linha de pipa em SP.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/vc rep\u00f3rter: bombeiros resgatam coruja presa em linha de pipa em SP.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Paulo Nobre confirma ter injetado dinheiro pr\u00f3prio no Palmeiras.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Paulo Nobre confirma ter injetado dinheiro pr\u00f3prio no Palmeiras.summary.mean_scored_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Novo chanceler, Figueiredo toma posse amanh\u00e3 em Bras\u00edlia.summary.top_n_summary.html\n",
        "Content saved in:  /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Novo chanceler, Figueiredo toma posse amanh\u00e3 em Bras\u00edlia.summary.mean_scored_summary.html\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 19
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "extract_entities()"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "Patriota se despede de sua equipe antes de deixar Itamaraty\n",
        "-----------------------------------------------------------\n",
        "\tEgito (1)\n",
        "\tItamaraty (2)\n",
        "\tAp\u00f3s (1)\n",
        "\tItamaraty (1)\n",
        "\tBrasil (3)\n",
        "\tLuiz Alberto Figueiredo Machado (1)\n",
        "\tEduardo (1)\n",
        "\tAntonio Patriota (1)\n",
        "\tAtualmente (1)\n",
        "\tExteriores (1)\n",
        "\tAntes (1)\n",
        "\tNova York (1)\n",
        "\tNa (1)\n",
        "\tDiplomatas (1)\n",
        "\tPatriota (1)\n",
        "\tS\u00edria (1)\n",
        "\tFilho (1)\n",
        "\tLa Paz (1)\n",
        "\tRela\u00e7\u00f5es (1)\n",
        "\tPatriota (3)\n",
        "\tCom (1)\n",
        "\tSantos (1)\n",
        "\tEmbaixada (1)\n",
        "\tRoger Pinto Molina (1)\n",
        "\n",
        "Senadores do PSDB defendem a\u00e7\u00e3o de diplomata brasileiro na Bol\u00edvia"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\tMolina (1)\n",
        "\tSaboia (1)\n",
        "\tBrasil (1)\n",
        "\tBol\u00edvia (1)\n",
        "\tSenado (1)\n",
        "\tEduardo Saboia (3)\n",
        "\tAlvaro Dias (1)\n",
        "\tPara (1)\n",
        "\tEu (1)\n",
        "\tLa Paz (1)\n",
        "\tEduardo Saboia (1)\n",
        "\tAg\u00eancia Senado (1)\n",
        "\tEnfim (1)\n",
        "\tRela\u00e7\u00f5es Exteriores (1)\n",
        "\tN\u00f3s (1)\n",
        "\tAl\u00e9m (1)\n",
        "\tRoger Pinto Molina (1)\n",
        "\tEle (1)\n",
        "\tPara Dias (1)\n",
        "\tO (2)\n",
        "\tBol\u00edvia (2)\n",
        "\tEsse (1)\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com o Corinthians"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------------------\n",
        "\tFlorian\u00f3polis (1)\n",
        "\tLiga Futsal (1)\n",
        "\tCorinthians (1)\n",
        "\tCarlos Barbosa (4)\n",
        "\tOppnus Maring\u00e1 (3)\n",
        "\tO Alvinegro (1)\n",
        "\tErechim (1)\n",
        "\tCentro Municipal (1)\n",
        "\tJ\u00e1 (1)\n",
        "\tArena Vivo (1)\n",
        "\tCom (2)\n",
        "\tErechim (1)\n",
        "\tBras\u00edlia ) (1)\n",
        "\tBruno Souza (1)\n",
        "\tOs (1)\n",
        "\tAtl\u00e2ntico Erechim (1)\n",
        "\tConfira (1)\n",
        "\tOriente/Mion (1)\n",
        "\tParque S\u00e3o Jorge (1)\n",
        "\tKrona Futsal (1)\n",
        "\tB (1)\n",
        "\tLiga Futsal (1)\n",
        "\tCinco (1)\n",
        "\tChico Neto (1)\n",
        "\tEventos S\u00e9rgio Luiz Guerra (1)\n",
        "\tRozendo Lima Vasconcelos (1)\n",
        "\tMuffat\u00e3o/Sol (1)\n",
        "\tFloripa Futsal (2)\n",
        "\tCascave (1)\n",
        "\tCorinthians (3)\n",
        "\tCia (1)\n",
        "\tDaniel (1)\n",
        "\tBuscando (1)\n",
        "\tAos (1)\n",
        "\n",
        "'Applause' foi escrita para agradecer apoio dos f\u00e3s, diz Lady Gaga"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\tEnquanto Applause (1)\n",
        "\tApplause (1)\n",
        "\tArtpop (1)\n",
        "\tEu (1)\n",
        "\tLady Gaga (1)\n",
        "\tSegundo (1)\n",
        "\tPensei (1)\n",
        "\tBorn This Way Ball Tour (1)\n",
        "\tN\u00e3o (1)\n",
        "\n",
        "Tempestade Fernand deixa ao menos 14 mortos no M\u00e9xico"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-----------------------------------------------------\n",
        "\tDuarte (1)\n",
        "\tEstados (1)\n",
        "\tMilitares (1)\n",
        "\tUm (1)\n",
        "\tAo (1)\n",
        "\t\u00c0s (1)\n",
        "\tNove (1)\n",
        "\tBras\u00edlia ) (1)\n",
        "\tYecuatla (1)\n",
        "\tVeracruz (1)\n",
        "\tNessas (1)\n",
        "\tSanta Maria (1)\n",
        "\tAtzalan (1)\n",
        "\tOaxaca (1)\n",
        "\tNoemi Guzm\u00e1n (1)\n",
        "\tCivil (1)\n",
        "\tDefesa Civil (1)\n",
        "\tTuxpan (1)\n",
        "\tProte\u00e7\u00e3o Civil (1)\n",
        "\tDefesa Civil (1)\n",
        "\tGolfo (1)\n",
        "\tM\u00e9xico (1)\n",
        "\tOceano Pac\u00edfico (1)\n",
        "\tCazones (1)\n",
        "\tFernand (1)\n",
        "\tVeracruz ( (1)\n",
        "\tVeracruz (3)\n",
        "\tHidalgo ( (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tJavier Duarte (1)\n",
        "\tFernand (3)\n",
        "\n",
        "Gilberto Carvalho lamenta sa\u00edda de Patriota da Esplanada"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "\tBrasil (1)\n",
        "\tEduardo (1)\n",
        "\tRecid (2)\n",
        "\tRede (1)\n",
        "\tCarvalho (1)\n",
        "\tExteriores (2)\n",
        "\tRep\u00fablica (1)\n",
        "\tAntonio Patriota (2)\n",
        "\tThomas Traumann (1)\n",
        "\tPessoalmente (1)\n",
        "\tNova York (1)\n",
        "\tMinist\u00e9rio (1)\n",
        "\tEduca\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3 ( Recid ) (1)\n",
        "\tPresid\u00eancia (2)\n",
        "\tEm (1)\n",
        "\tPatriota (1)\n",
        "\tDilma (1)\n",
        "\tO Pal\u00e1cio (1)\n",
        "\tRoger Pinto Molina (1)\n",
        "\tPlanalto (1)\n",
        "\t'N\u00f3s (1)\n",
        "\tDesgastado (1)\n",
        "\tFrei Betto (1)\n",
        "\tCarvalho (1)\n",
        "\tPatriota (1)\n",
        "\tBrasil (2)\n",
        "\tLuiz Alberto Figueiredo Machado (1)\n",
        "\tItamaraty (2)\n",
        "\tLula (1)\n",
        "\tSantos (1)\n",
        "\tFuga (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tGilberto Carvalho (1)\n",
        "\tSe (1)\n",
        "\n",
        "Ingressos para Vasco x Nacional-AM j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "\tNas (1)\n",
        "\tCruz (1)\n",
        "\tTijuca (1)\n",
        "\tR (12)\n",
        "\tVasco (1)\n",
        "\tJohn Kennedy (1)\n",
        "\tCarvalho (1)\n",
        "\tCopa (1)\n",
        "\tPenha (1)\n",
        "\tGal Alm\u00e9rio (1)\n",
        "\tJanu\u00e1rio (1)\n",
        "\tCarioca Av (1)\n",
        "\tSede N\u00e1utica Lagoa R (1)\n",
        "\tVeja (1)\n",
        "\tLoja (1)\n",
        "\tLoja Carioca F.C (2)\n",
        "\tCasa Vila (1)\n",
        "\tGeneral Tasso Fragoso (1)\n",
        "\tMoura ( Bilheteria (1)\n",
        "\tRua Francisco Palheta (1)\n",
        "\tOs (2)\n",
        "\tRua Gois Monteiro (1)\n",
        "\tVicente (1)\n",
        "\tR (1)\n",
        "\tConfira (1)\n",
        "\tBandeirantes (1)\n",
        "\tJanu\u00e1rio ( Bilheteria (1)\n",
        "\tLoja Burg\u00e3o Estrada (1)\n",
        "\tLoja Fanatica Av (1)\n",
        "\tJanu\u00e1rio (1)\n",
        "\tAl\u00e9m (1)\n",
        "\tPosto (1)\n",
        "\tFeira (1)\n",
        "\tRua Dias (1)\n",
        "\tBrasil (1)\n",
        "\tS\u00e3o Janu\u00e1rio (1)\n",
        "\tJardel Jerculis (1)\n",
        "\tGasolina (1)\n",
        "\tSede Calabou\u00e7o (1)\n",
        "\tRua Haddock Lobo (1)\n",
        "\n",
        "Jennifer Aniston estaria planejando se casar em sua mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------------------------\n",
        "\tJustin Theroux (1)\n",
        "\tJen (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tUma (1)\n",
        "\tJustin (2)\n",
        "\tJennifer Aniston (1)\n",
        "\tBel Air (1)\n",
        "\tVoc\u00ea (2)\n",
        "\n",
        "Ministro do STF abre inqu\u00e9rito envolvendo o senador Gim Argello"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tMello (1)\n",
        "\tControle (1)\n",
        "\tArgello (2)\n",
        "\t\u00c9 (1)\n",
        "\tAtividades Financeiras ( Coaf ) (1)\n",
        "\tCelso (1)\n",
        "\tPedro Guerra (1)\n",
        "\tM\u00e1rcia Argello (1)\n",
        "\tDe (1)\n",
        "\tConselho (1)\n",
        "\tM\u00e1rcia Cristina Lanzillote Varandas Argello (1)\n",
        "\tR (2)\n",
        "\tSegundo (1)\n",
        "\tAo (1)\n",
        "\tR (1)\n",
        "\tR (1)\n",
        "\tJorge Argello J\u00fanior (1)\n",
        "\tMedeiros (1)\n",
        "\tMello (1)\n",
        "\tJorge Afonso Argello J\u00fanior (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tReceita Federal (1)\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende esposa suspeita de matar funcion\u00e1rio da Band em SC"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-----------------------------------------------------------------\n",
        "\tFlorian\u00f3polis (1)\n",
        "\tRede Bandeirantes (1)\n",
        "\tGean (1)\n",
        "\tNilton (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tAdriana (1)\n",
        "\tConseguimos (1)\n",
        "\tBigua\u00e7\u00fa (1)\n",
        "\tPol\u00edcia Civil (1)\n",
        "\tBecker (1)\n",
        "\tAdriana Becker (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tSanta Catarina (1)\n",
        "\tNiltom C\u00e9sar (1)\n",
        "\tGean Carlos Becker (1)\n",
        "\tInd\u00edcios (1)\n",
        "\n",
        "Em apenas uma hora, Serena atropela italiana em estreia no US Open"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\tGrand Slam (1)\n",
        "\tSchiavone (1)\n",
        "\tEla (1)\n",
        "\tN\u00famero (1)\n",
        "\tFrancesca Schiavone (1)\n",
        "\tMajor (1)\n",
        "\tFlushing Meadows (1)\n",
        "\tDona (1)\n",
        "\tCom (1)\n",
        "\tO (2)\n",
        "\tAustr\u00e1lia (1)\n",
        "\tGalina Voskoboeva (1)\n",
        "\n",
        "Henrique, Jhon Cley e Danilo s\u00e3o convocados para Sele\u00e7\u00e3o Sub-20"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\tJhon Cley (2)\n",
        "\tFlorian\u00f3polis (1)\n",
        "\tBrusque (1)\n",
        "\tAugusto Bauer (1)\n",
        "\tJuniores (1)\n",
        "\tHenrique (1)\n",
        "\tEst\u00e1dio (2)\n",
        "\tVasco (1)\n",
        "\tE (1)\n",
        "\tCampeonato Brasileiro (1)\n",
        "\tOs (1)\n",
        "\tDanilo (1)\n",
        "\tSanta Catarina (2)\n",
        "\tBrasileira (1)\n",
        "\n",
        "'Disc\u00edpulo' de Amorim, Patriota n\u00e3o resiste a nova pol\u00eamica no Itamaraty"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------------\n",
        "\tItamaraty (1)\n",
        "\tUnasul (1)\n",
        "\tAguiar Patriota (1)\n",
        "\tNesse (1)\n",
        "\tBrasil (4)\n",
        "\tPerfil Patriota (1)\n",
        "\tLuiz Alberto Figueiredo Machado (1)\n",
        "\tDilma Rousseff (1)\n",
        "\tAm\u00e9rica (1)\n",
        "\tBrasil (2)\n",
        "\tRetorno (1)\n",
        "\tPinto Molina (1)\n",
        "\tLuiz In\u00e1cio Lula (1)\n",
        "\tPermanente (1)\n",
        "\tDe (1)\n",
        "\tParaguai (1)\n",
        "\tLula (2)\n",
        "\tPequim (1)\n",
        "\tDurante (1)\n",
        "\tMinist\u00e9rio (1)\n",
        "\tWashington (1)\n",
        "\tPresid\u00eancia (1)\n",
        "\tEstados Unidos (2)\n",
        "\tPol\u00edtica Externa (1)\n",
        "\tPatriota (2)\n",
        "\tLuiz Felipe Lampreia (1)\n",
        "\tFernando Lugo (1)\n",
        "\tDilma (2)\n",
        "\tNa\u00e7\u00f5es (1)\n",
        "\tRep\u00fablica (1)\n",
        "\tUniversidade (1)\n",
        "\tTamb\u00e9m (1)\n",
        "\tExteriores (2)\n",
        "\tDesta (1)\n",
        "\tPlanejamento Diplom\u00e1tico (1)\n",
        "\tLa Paz (1)\n",
        "\tPatriota (5)\n",
        "\tDesde (1)\n",
        "\tAntonio (1)\n",
        "\tGenebra (2)\n",
        "\tRoger Pinto Molina (1)\n",
        "\tAmorim (4)\n",
        "\tSul (1)\n",
        "\tDilma (1)\n",
        "\tCelso Amorim (1)\n",
        "\tSilva (1)\n",
        "\tCaracas (1)\n",
        "\tO (2)\n",
        "\tBol\u00edvia (3)\n",
        "\n",
        "GO: PMDB entra na Justi\u00e7a contra campanha antecipada de Perillo"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\tTwitter (1)\n",
        "\tEstado (1)\n",
        "\tHoras (1)\n",
        "\tAinda (1)\n",
        "\tEleitoral (1)\n",
        "\tDe (1)\n",
        "\tEsta (1)\n",
        "\tAirton Fernandes Campos (1)\n",
        "\tPartido (1)\n",
        "\tR (1)\n",
        "\tSegundo (1)\n",
        "\tGoi\u00e1s (2)\n",
        "\tBlog Goi\u00e1s (1)\n",
        "\tFacebook (1)\n",
        "\tInstagram (1)\n",
        "\tJusti\u00e7a (1)\n",
        "\tJusti\u00e7a Eleitoral (1)\n",
        "\tTrabalhadores (1)\n",
        "\tJusti\u00e7a (1)\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: prefeitura de Brumado admite problemas em pra\u00e7a: \"deplor\u00e1vel\""
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------------------------\n",
        "\tBrumado (1)\n",
        "\tHoje (1)\n",
        "\tTerra (1)\n",
        "\tPra\u00e7a (1)\n",
        "\tRodeada (1)\n",
        "\tJurema (2)\n",
        "\tRoberto Meira (1)\n",
        "\tBahia (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\n",
        "Conselho aprova, e Santos anuncia Comit\u00ea Gestor com 5 novos membros"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "\tVila Belmiro (2)\n",
        "\tLuiz Fernando Vendramini Fleury (1)\n",
        "\tLuis \u00c1lvaro (1)\n",
        "\tDepois (1)\n",
        "\tLuciano Moita (1)\n",
        "\tCaio (1)\n",
        "\tComit\u00ea (1)\n",
        "\tZinho (1)\n",
        "\tFrancisco Cembranelli (1)\n",
        "\tNeymar (1)\n",
        "\tFelipe Faro (1)\n",
        "\tAp\u00f3s (1)\n",
        "\tPaulo Fernandes (1)\n",
        "\tJos\u00e9 (1)\n",
        "\tDesde (1)\n",
        "\tMoita (1)\n",
        "\tBaixada Santista (1)\n",
        "\tO Conselho Deliberativo (1)\n",
        "\tBerenguer (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tVila Belmiro (1)\n",
        "\tJoan Gamper (1)\n",
        "\tBarcelona (2)\n",
        "\tEntre (1)\n",
        "\tNa (1)\n",
        "\tAmbos (1)\n",
        "\tRodrigues (1)\n",
        "\tSt\u00e9fano (1)\n",
        "\tAugusto Videira (1)\n",
        "\tZinho (1)\n",
        "\tLuiz Claudio (1)\n",
        "\tCorinthians (1)\n",
        "\tEduardo Musa (1)\n",
        "\tMais (1)\n",
        "\tAl\u00e9m (1)\n",
        "\tAquino Barroso (1)\n",
        "\tRonaldo Luiz Monteiro (1)\n",
        "\tPedro Luiz Concei\u00e7\u00e3o (1)\n",
        "\tSantos (2)\n",
        "\tHenrique Schlithler (1)\n",
        "\tLuis \u00c1lvaro Ribeiro ) (1)\n",
        "\tThiers (1)\n",
        "\tAntes (1)\n",
        "\tCapital (1)\n",
        "\tGestor (1)\n",
        "\tO (2)\n",
        "\tFleming (1)\n",
        "\tNei Pandolfo (1)\n",
        "\n",
        "RJ: 6 pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\tRio Claro (1)\n",
        "\tDelegacia Policial (1)\n",
        "\tRio Claro (1)\n",
        "\tCoordenadoria Integrada (1)\n",
        "\tOs (1)\n",
        "\tN\u00f3s (1)\n",
        "\tCombate (1)\n",
        "\tEle (1)\n",
        "\tGonzalo Alonso Hernandez (1)\n",
        "\tJos\u00e9 Maur\u00edcio Padrone (1)\n",
        "\tCicca (1)\n",
        "\tCrimes Ambientais ( Cicca ) (1)\n",
        "\tDestru\u00edmos (1)\n",
        "\n",
        "Dado convoca torcedor para que o Paran\u00e1 siga superando adversidades"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "\tEsta (1)\n",
        "\tSport (1)\n",
        "\tSab\u00edamos (1)\n",
        "\tFicamos (1)\n",
        "\tFica (1)\n",
        "\tMesmo (1)\n",
        "\tVila Capanema (1)\n",
        "\tB (1)\n",
        "\tG4 (1)\n",
        "\tCampeonato Brasileiro (1)\n",
        "\tDado (1)\n",
        "\tClube (1)\n",
        "\tN\u00e3o (1)\n",
        "\tTricolor (1)\n",
        "\tPrecisamos (1)\n",
        "\n",
        "Meteorito de Cheliabinsk sofreu 'fus\u00e3o intensa' antes de cair na Terra"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------------------\n",
        "\tGeoqu\u00edmica Goldschmidt (1)\n",
        "\tSol (1)\n",
        "\tConfer\u00eancia (1)\n",
        "\tCheliabinsk (4)\n",
        "\tUrais (1)\n",
        "\tTerra (1)\n",
        "\tSol (1)\n",
        "\tMuitos (1)\n",
        "\tMineralogia (1)\n",
        "\tIsto (1)\n",
        "\tVictor Chariguin (1)\n",
        "\tAl\u00e9m (1)\n",
        "\tChebarkul (1)\n",
        "\tAlguns (1)\n",
        "\tInstituto (1)\n",
        "\tGeologia (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\n",
        "Itamaraty abre inqu\u00e9rito para apurar apoio de Saboia a fuga de Molina"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------------\n",
        "\tItamaraty (1)\n",
        "\tSaboia (1)\n",
        "\tBrasil (1)\n",
        "\tEduardo (2)\n",
        "\tEvo Morales (1)\n",
        "\tAo (1)\n",
        "\tOs (1)\n",
        "\tAntonio Patriota (1)\n",
        "\tSenado (1)\n",
        "\tDilma (1)\n",
        "\tExteriores (3)\n",
        "\tO Minist\u00e9rio (1)\n",
        "\tNova York (1)\n",
        "\tPresid\u00eancia (1)\n",
        "\tEm (2)\n",
        "\tJerjes Justiniano Talavera (1)\n",
        "\tPatriota (1)\n",
        "\tBol\u00edvia (1)\n",
        "\tPinto Molina (1)\n",
        "\tO Pal\u00e1cio (1)\n",
        "\tLuiz Alberto Figueiredo Machado (1)\n",
        "\tAntonio Patriota (1)\n",
        "\tThomas Traumann (1)\n",
        "\tSantos (1)\n",
        "\tBras\u00edlia (2)\n",
        "\tPlanalto (1)\n",
        "\tPor (1)\n",
        "\tDesgastado (1)\n",
        "\tLa Paz (2)\n",
        "\tRela\u00e7\u00f5es (2)\n",
        "\tBol\u00edvia ( (1)\n",
        "\tBrasil (4)\n",
        "\tMas (1)\n",
        "\tEmbaixada (1)\n",
        "\tItamaraty (3)\n",
        "\tEduardo Saboia (1)\n",
        "\tRoger Pinto Molina (1)\n",
        "\tSantos (1)\n",
        "\tExteriores (1)\n",
        "\tFuga (1)\n",
        "\tEduardo Paes Saboia (1)\n",
        "\tO (4)\n",
        "\n",
        "Jos\u00e9 Carlos Dias \u00e9 confirmado como novo coordenador da CNV"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "\tLyda Monteiro (1)\n",
        "\tAnistia (1)\n",
        "\tCarlos Dias (1)\n",
        "\tDias (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tRosa Cardoso (1)\n",
        "\tNacional (1)\n",
        "\tAdvogados (1)\n",
        "\tLei (1)\n",
        "\tOs (1)\n",
        "\tOrdem (1)\n",
        "\tSeabra Fagundes (1)\n",
        "\tEle (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tVerdade (1)\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende 18 membros de fac\u00e7\u00e3o criminosa em SC"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------\n",
        "\tEstado (1)\n",
        "\tProc\u00f3pio Batista (1)\n",
        "\tFlorian\u00f3polis (1)\n",
        "\tPol\u00edcia Civil (1)\n",
        "\tAlfa (1)\n",
        "\tCrime Organizado ( Draco ) (1)\n",
        "\tJessica Cristina Castro (1)\n",
        "\tLuciana (1)\n",
        "\tAmorim Silva (1)\n",
        "\tKarina Soares Siste (1)\n",
        "\tOliveira Machado (1)\n",
        "\tSilva (1)\n",
        "\tVal (1)\n",
        "\tEntre (2)\n",
        "\tRodrigo (1)\n",
        "\tF\u00e1tima Roberto (1)\n",
        "\tPreta (1)\n",
        "\tEvandro Sergio (1)\n",
        "\tSegundo (2)\n",
        "\tS\u00e3o Jos\u00e9 (1)\n",
        "\tSilva Virtuoso (1)\n",
        "\tProc\u00f3pio (1)\n",
        "\tGustavo Henrique Pereira (1)\n",
        "\tIrm\u00e3 K\u00e1 (1)\n",
        "\tPereira (1)\n",
        "\tAna Paula (1)\n",
        "\tRoger Ribeiro Lopes (1)\n",
        "\tEste (1)\n",
        "\tRepress\u00e3o (1)\n",
        "\tAndr\u00e9ia (1)\n",
        "\tSilveira Neto (1)\n",
        "\tPol\u00edcia Civil (1)\n",
        "\tPaulo Lopes (1)\n",
        "\tSanta Catarina (1)\n",
        "\tDe (1)\n",
        "\n",
        "Produtora rebate Max Cavalera e diz que m\u00fasico n\u00e3o quis gravar document\u00e1rio"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------------------\n",
        "\tMax (1)\n",
        "\tS. Paulo (1)\n",
        "\tMax (2)\n",
        "\tSepultura (2)\n",
        "\tGl\u00f3ria (1)\n",
        "\tSepultura (1)\n",
        "\tEle (1)\n",
        "\tNa (1)\n",
        "\tMax (1)\n",
        "\tMax Cavalera (2)\n",
        "\tFolha (1)\n",
        "\tSoufly (1)\n",
        "\tFacebook (1)\n",
        "\tTodas (1)\n",
        "\tScott Ian ( Anthrax ) (1)\n",
        "\tJ\u00e1 (1)\n",
        "\n",
        "Santos aceita negociar com trabalhadores rurais em greve"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "\tEscutei (1)\n",
        "\tCundinamarca (1)\n",
        "\tDei (1)\n",
        "\tNari\u00f1o (1)\n",
        "\tCol\u00f4mbia (1)\n",
        "\tJuan Manuel Santos (1)\n",
        "\tSantos (2)\n",
        "\tTunja (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\n",
        "T\u00e9cnico do Luverdense diz que at\u00e9 Bar\u00e7a sentiria press\u00e3o no Pacaembu"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------------------\n",
        "\tPacaembu (2)\n",
        "\tRocha (1)\n",
        "\tJogar (1)\n",
        "\tBrasil (2)\n",
        "\tPor\u00e9m (1)\n",
        "\tCopa (3)\n",
        "\tEmas (1)\n",
        "\tPacaembu (1)\n",
        "\tDouglas (1)\n",
        "\tGuerrero (1)\n",
        "\tRio Verde (1)\n",
        "\tLucas (1)\n",
        "\tEles (1)\n",
        "\tBarcelona (1)\n",
        "\tCorinthians (2)\n",
        "\tMisael (1)\n",
        "\tSe (2)\n",
        "\tDepois (1)\n",
        "\tN\u00f3s (1)\n",
        "\tDanilo (1)\n",
        "\tPasso (1)\n",
        "\tBrasil (1)\n",
        "\tMas (1)\n",
        "\tLuverdense (2)\n",
        "\tPato (1)\n",
        "\tEst\u00e1dio (1)\n",
        "\tTemos (1)\n",
        "\n",
        "Neve volta a cair no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "\tSul (4)\n",
        "\tEstado (1)\n",
        "\tInstituto Nacional (1)\n",
        "\tFarroupilha (1)\n",
        "\tClimatempo (1)\n",
        "\tEm Porto Alegre (1)\n",
        "\tClimatempo (2)\n",
        "\tCom (1)\n",
        "\tDe (2)\n",
        "\tGramado (1)\n",
        "\tEncruzilhada (1)\n",
        "\tNevou (1)\n",
        "\tSegundo (1)\n",
        "\tCa\u00e7apava (1)\n",
        "\tLagoa Vermelha (1)\n",
        "\tMeteorologia ( Inmet ) (1)\n",
        "\tPor (2)\n",
        "\tCruzeiro (1)\n",
        "\tRio Grande (3)\n",
        "\tEste (1)\n",
        "\t\u00c9 (1)\n",
        "\tSul (3)\n",
        "\tEm Caxias (1)\n",
        "\tS\u00e3o Joaquim (1)\n",
        "\tSanta Catarina (1)\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com Corinthians"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "\tFlorian\u00f3polis (1)\n",
        "\tLiga Futsal (1)\n",
        "\tCorinthians (1)\n",
        "\tCarlos Barbosa (4)\n",
        "\tOppnus Maring\u00e1 (3)\n",
        "\tO Alvinegro (1)\n",
        "\tErechim (1)\n",
        "\tCentro Municipal (1)\n",
        "\tJ\u00e1 (1)\n",
        "\tArena Vivo (1)\n",
        "\tCom (2)\n",
        "\tErechim (1)\n",
        "\tBras\u00edlia ) (1)\n",
        "\tBruno Souza (1)\n",
        "\tOs (1)\n",
        "\tAtl\u00e2ntico Erechim (1)\n",
        "\tOriente/Mion (1)\n",
        "\tParque S\u00e3o Jorge (1)\n",
        "\tKrona Futsal (1)\n",
        "\tB (1)\n",
        "\tCinco (1)\n",
        "\tChico Neto (1)\n",
        "\tEventos S\u00e9rgio Luiz Guerra (1)\n",
        "\tRozendo Lima Vasconcelos (1)\n",
        "\tFloripa Futsal (2)\n",
        "\tCascave (1)\n",
        "\tCorinthians (3)\n",
        "\tCia (1)\n",
        "\tDaniel (1)\n",
        "\tBuscando (1)\n",
        "\tAos (1)\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: bombeiros resgatam coruja presa em linha de pipa em SP"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "\tMarcelo Roque (1)\n",
        "\tSubimos (1)\n",
        "\tO (1)\n",
        "\tTonelli (3)\n",
        "\tS\u00e3o Roque (1)\n",
        "\tTerra (1)\n",
        "\tPaulo (2)\n",
        "\tDeveria (1)\n",
        "\t\u00c0 (1)\n",
        "\tTudo (1)\n",
        "\tTiago (2)\n",
        "\tOs (1)\n",
        "\tPor (1)\n",
        "\tCarlos Lambiazzi (1)\n",
        "\tEla (2)\n",
        "\tPelas (1)\n",
        "\tO (2)\n",
        "\n",
        "Paulo Nobre confirma ter injetado dinheiro pr\u00f3prio no Palmeiras"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "\tVeja (1)\n",
        "\tEst\u00e1 (1)\n",
        "\tBrasil (1)\n",
        "\tO Palmeiras (1)\n",
        "\tUm (1)\n",
        "\tTem (1)\n",
        "\tPaulo Nobre (1)\n",
        "\tPalmeiras (1)\n",
        "\tEra (1)\n",
        "\tApesar (1)\n",
        "\n",
        "Novo chanceler, Figueiredo toma posse amanh\u00e3 em Bras\u00edlia"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "\tFigueiredo Machado (2)\n",
        "\tLula (1)\n",
        "\tBrasil (1)\n",
        "\tPal\u00e1cio Itamaraty (1)\n",
        "\tDilma Rousseff (1)\n",
        "\tRio (1)\n",
        "\tEduardo Santos (1)\n",
        "\tViena ( \u00c1ustria ) (1)\n",
        "\tDinamarca (1)\n",
        "\tMachado (1)\n",
        "\tDilma (1)\n",
        "\tExteriores (2)\n",
        "\tCasa Civil (1)\n",
        "\tAntonio Patriota (1)\n",
        "\tLuiz Alberto Figueiredo Machado (1)\n",
        "\tPor\u00e9m (1)\n",
        "\tGenebra ( Su\u00ed\u00e7a ) (1)\n",
        "\tNova York (3)\n",
        "\tMinist\u00e9rio (1)\n",
        "\tPresid\u00eancia (1)\n",
        "\tConfer\u00eancia (1)\n",
        "\tEstados Unidos (1)\n",
        "\tSeguran\u00e7a (1)\n",
        "\tConselho (1)\n",
        "\tPatriota (1)\n",
        "\tHaia ( Pa\u00edses Baixos ) (1)\n",
        "\tRela\u00e7\u00f5es (1)\n",
        "\tNa\u00e7\u00f5es (3)\n",
        "\tNair\u00f3bi ( Qu\u00eania ) (1)\n",
        "\tO Pal\u00e1cio (1)\n",
        "\tTradicionalmente (1)\n",
        "\tUnidas (2)\n",
        "\tLuiz Alberto Figueiredo Machado (1)\n",
        "\tThomas Traumann (1)\n",
        "\tDiplomata (1)\n",
        "\tPlanalto (2)\n",
        "\tDesenvolvimento Sustent\u00e1vel (1)\n",
        "\tFuga (1)\n",
        "\tNova York (1)\n",
        "\tDesgastado (1)\n",
        "\tDepois (1)\n",
        "\tPatriota (1)\n",
        "\tConfer\u00eancia (1)\n",
        "\tPal\u00e1cio (1)\n",
        "\tBras\u00edlia (1)\n",
        "\tJaneiro (1)\n",
        "\tBrasil (2)\n",
        "\tEm (2)\n",
        "\tItamaraty (2)\n",
        "\tDilma (1)\n",
        "\tEle (1)\n",
        "\tRio+20 (1)\n",
        "\tO (2)\n",
        "\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 20
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [
      "show_interactions()\n",
      "save_html_interactions()"
     ],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "Patriota se despede de sua equipe antes de deixar Itamaraty\n",
        "-----------------------------------------------------------\n",
        "Antes; deixar o Minist\u00e9rio; das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; Itamaraty; nesta; por volta; das; o ex-chanceler; Antonio Patriota; reuniu; equipe; diplomatas; funcion\u00e1rios\n",
        "Na r\u00e1pida reuni\u00e3o; ele agradeceu; de; todos; nos; anos; meses; cargo; e; da; Itamaraty; papel; preservar\n",
        "Diplomatas; participaram; Patriota\n",
        "Na; conversa com; os assessores; elogiou; escolha; sucessor; o embaixador\n",
        "O ex-ministro; lembrou que; os; trabalharam; juntos; Unidas ( ONU )\n",
        "sa\u00edda; Patriota; foi provocada pela crise instaurada com; fuga; senador; Roger Pinto Molina; da; Embaixada; Brasil; em; La Paz; por cerca\n",
        "Ap\u00f3s; anos; meses; ministro; das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; Patriota; anos; deixa o cargo para ser o novo representante; Brasil; na\n",
        "Com; anos; carreira; nomeado chanceler foi; do; Rela\u00e7\u00f5es\n",
        "Filho; Patriota; construiu uma carreira baseada na disciplina; na; e em\n",
        "Na ONU; como representante; Brasil; ele; participar; discuss\u00f5es; busca por; em; situa\u00e7\u00f5es\n",
        "Atualmente; comunidade; est\u00e1 em alerta devido ao; da; na; S\u00edria; em; da suspeita; uso; armas; civis; Egito; deflagrada; manifesta\u00e7\u00f5es; e\n",
        "Figueiredo est\u00e1; em; Nova York; e deve retornar ao; Brasil amanh\u00e3\n",
        "At\u00e9 l\u00e1; o; do; Itamaraty; Eduardo; dos; Santos; comanda interinamente\n",
        "\n",
        "Senadores do PSDB defendem a\u00e7\u00e3o de diplomata brasileiro na Bol\u00edvia"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "O; senador; Alvaro Dias ( PSDB-PR ); elogiou nesta segunda-feira; atitude; diplomata; Eduardo Saboia; que; fuga; senador; Roger Pinto Molina; que estava asilado h\u00e1; dias na; brasileira em\n",
        "informa\u00e7\u00f5es; da\n",
        "Eu; creio que; n\u00f3s devemos; solid\u00e1rios; Eduardo Saboia; que agiu; forma; humanit\u00e1ria; acima; tudo agiu diplomaticamente tentando salvaguardar; integridade\n",
        "Para Dias; abertura; ou; Brasil; na; Bol\u00edvia; seria uma injusti\u00e7a; porque; Saboia; agiu com; e habilidade; uma vez que o resgate foi para salvar; vida; senador\n",
        "Em prec\u00e1rias condi\u00e7\u00f5es; num; sem tomar sol; depressivo; com; sem receber; visitas\n",
        "Enfim; mais\n",
        "Para; diante; Bol\u00edvia\n",
        "teria deixado; Eduardo Saboia; na; senador; porque o; Itamaraty n\u00e3o; estaria agindo com o rigor necess\u00e1rio para conseguir o salvo conduto\n",
        "Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s den\u00fancias; corrup\u00e7\u00e3o; que pesam contra o senador boliviano em seu; pa\u00eds; senador disse que; cabia\n",
        "Ele; que; Bol\u00edvia; desrespeitou tratado assinado garantindo\n",
        "O; parlamentar tucano informou ainda que; de; Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; Defesa Nacional ( CRE ); Senado acompanhar\u00e1; perto; todas; iniciativas; possam envolver o diplomata\n",
        "N\u00f3s; cabe ao governo brasileiro proteger\n",
        "N\u00e3o h\u00e1 nenhuma; para; nosso\n",
        "Al\u00e9m; Alvaro Dias; o l\u00edder; PSDB; Senado; Aloysio Nunes ( SP ); espera uma; r\u00e1pida\n",
        "\n",
        "Esse; diplomata agiu; acordo com; consci\u00eancia; universal\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com o Corinthians"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------------------\n",
        "Buscando; resultado para encaminhar; para; quartas; da; Liga Futsal; o; Carlos Barbosa; recebeu o; Corinthians; na noite desta segunda-feira; Centro Municipal; Eventos S\u00e9rgio Luiz Guerra; e; ambas; equipes; passaram\n",
        "Os; gols; da partida foram; marcados\n",
        "Aos; minutos; da etapa; Bruno Souza; abriu o placar para o\n",
        "Cinco; minutos; tarde; Daniel; marcou para o; Carlos Barbosa; e deu; n\u00fameros\n",
        "Com; resultado; o; Corinthians; na; B; com dez; pontos; sua vaga na pr\u00f3xima fase\n",
        "O Carlos Barbosa est\u00e1; em segundo na chave; com; seis pontos; depende somente\n",
        "Com; uma partida; menos em; e ao; Carlos Barbosa; o; Oppnus Maring\u00e1; tem cinco; pontos; aparece na terceira; e o; Erechim; praticamente eliminado; o lanterna\n",
        "pr\u00f3ximo; \u00e0s; Bras\u00edlia ); Oppnus Maring\u00e1; e; Atl\u00e2ntico Erechim; se enfrentam; gin\u00e1sio; Chico Neto; em\n",
        "Carlos Barbosa; e; Corinthians; fecham; primeira fase na pr\u00f3xima segunda-feira\n",
        "O Alvinegro; joga em casa contra o; Erechim; Parque S\u00e3o Jorge; que o time; joga diante da sua torcida; contra o\n",
        "Tamb\u00e9m nesta segunda-feira; partidas\n",
        "L\u00edder da chave; Krona Futsal; Joinville ( SC ); Cia; por; gin\u00e1sio; Arena Vivo; em\n",
        "J\u00e1; Oriente/Mion; Cascavel ( PR ); Floripa Futsal; por; gin\u00e1sio; Rozendo Lima Vasconcelos; em; Florian\u00f3polis\n",
        "Krona Futsal \u00e9; do grupo; com; pontos; pelo; Cascave\n",
        "Na sequ\u00eancia v\u00eam Cia; com; seis pontos; o; Floripa Futsal; que; um\n",
        "Confira; todos; resultados; na; Liga Futsal; Floripa Futsal-SC; x; Muffat\u00e3o/Sol; Oriente Mion-PR Cia; x; Krona Futsal-SC Carlos Barbosa-RS; x; x; Copagril/SempreVida; x\n",
        "\n",
        "'Applause' foi escrita para agradecer apoio dos f\u00e3s, diz Lady Gaga"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "Lady Gaga; escreveu; Applause; faixa; seu; Artpop; para agradecer; todos; seus; f\u00e3s; apoio que recebeu\n",
        "Segundo; disse em entrevista; r\u00e1dio francesa; NRJ; ideia; homenage\u00e1-los; veio principalmente; das mensagens; recebeu quando fez uma cirurgia; emerg\u00eancia; para; um problema; quadril\n",
        "Pensei; da\n",
        "Eu; tinha viajado o mundo em; shows\n",
        "entanto; eu estava exausta por causa da\n",
        "entanto; foram realmente; os aplausos; os; fizeram superar tudo isso; porque quando se trata; deles\n",
        "\n",
        "Enquanto Applause; que foi lan\u00e7ada; ao; da; m\u00fasica; na internet; invadindo; paradas; sucesso; Gaga d\u00e1; entender que; vai; mais; dar nenhum detalhe; cujo\n",
        "para mostrar este trabalho; nos; ainda assim devo; para esperar o tempo certo\n",
        "\n",
        "Tempestade Fernand deixa ao menos 14 mortos no M\u00e9xico"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-----------------------------------------------------\n",
        "Ao; menos; pessoas; morreram nesta segunda-feira em; deslizamentos; terra sobre; pela tempestade; Fernand; j\u00e1; rebaixada; tempestade; em; tr\u00eas; Veracruz (; leste; continua; de; emerg\u00eancia; provocada\n",
        "s\u00e3o; \u00f3bitos causados; tempestade; Fernand; estado; Veracruz; todos eles provocados; deslizamentos; morros; suas casas; Javier Duarte; durante uma; extraordin\u00e1ria; sistema estatal\n",
        "estado; Oaxaca; um homem; anos; afogado ao ser arrastado por um rio; munic\u00edpio; Santa Maria; sobre; costa; Oceano Pac\u00edfico; disse; AFP Manuel Alberto Maza; diretor da\n",
        "Um porta-voz; de; Defesa Civil; informou; AFP; que o registro; preliminar; uma vez que o alerta permanece devido; continuidade; das\n",
        "Treze v\u00edtimas; morreram em; tr\u00eas munic\u00edpios; zona; de; Veracruz; uma; banhada; pelas; Golfo; M\u00e9xico; Fernand; entrou; como tempestade; embora; horas\n",
        "Nove; v\u00edtimas; faleceram; munic\u00edpio; Yecuatla; tr\u00eas; em; Tuxpan; e uma; em\n",
        "Nessas; transformou; algumas; em; rios; lojas; s\u00e9rios danos materiais\n",
        "Um; desses; Cazones; est\u00e1; cm acima; seu n\u00edvel\n",
        "O; governador; Duarte; pediu ao governo; que declare em estado; emerg\u00eancia; munic\u00edpios; Veracruz; para que; habitantes; ajuda\n",
        "secret\u00e1ria; Prote\u00e7\u00e3o Civil; Noemi Guzm\u00e1n; disse que; abrigos tempor\u00e1rios; ativos\n",
        "Militares; deslocados; afetadas; levar ajuda\n",
        "graves; da tempestade se deveram; velocidade com que esta; se tornou tempestade; categoria\n",
        "\u00c0s; (; Bras\u00edlia ); o centro; Fernand; se encontrava na fronteira entre; os; Estados; Veracruz; e; Hidalgo (; centro; com; se dissipar; nas; ainda trazendo o risco; fortes chuvas; o nordeste; leste e centro\n",
        "\n",
        "Gilberto Carvalho lamenta sa\u00edda de Patriota da Esplanada"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "O; ministro da; da; Presid\u00eancia; da; Rep\u00fablica; Gilberto Carvalho; com; not\u00edcia; da sa\u00edda; Antonio Patriota; Minist\u00e9rio; das\n",
        "Pessoalmente; fico triste porque se trata\n",
        "Carvalho; n\u00e3o; comentar o; Roger Pinto Molina; Brasil; que; Patriota\n",
        "Carvalho; na noite; hoje; em; da; dez; anos; da; Rede\n",
        "de uma iniciativa que envolve governo e sociedade civil organizada em prol da; criando; projetos; e\n",
        "'N\u00f3s; n\u00e3o ocorre sem um processo; conscientiza\u00e7\u00e3o; e\n",
        "Conscientizar l\u00e1; na ponta; associa\u00e7\u00f5es; moradores; grupos; m\u00e3es\n",
        "Frei Betto; idealizador da; Recid; quando foi assessor especial; presidente; Lula; evento e admitiu que; ideia superou; muitos obst\u00e1culos antes\n",
        "Betto tamb\u00e9m; agradeceu ao; presente; de; participantes; v\u00e1rios projetos alavancados\n",
        "Se; naquela; com tanta; resist\u00eancia; dentro e fora; se; Recid; iria durar\n",
        "entanto; temos; alegria; comemorar dez\n",
        "Fuga; senador derruba ministro; O Pal\u00e1cio; Planalto; divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido; demiss\u00e3o; Exteriores; Itamaraty\n",
        "Desgastado; pela crise diplom\u00e1tica desencadeada pela fuga; um senador boliviano ao; Brasil; Patriota ser\u00e1 substitu\u00eddo; por; Luiz Alberto Figueiredo Machado; representante; Brasil\n",
        "Em; lido pelo porta-voz; Thomas Traumann; Presid\u00eancia; afirmou que; Dilma; agradeceu; e o empenho; Patriota; nos; anos; ocupou o cargo; e; presidente indicou-o para assumir; brasileira na\n",
        "Figueiredo est\u00e1; em; Nova York; e deve retornar ao; Brasil amanh\u00e3\n",
        "At\u00e9 l\u00e1; o; do; Itamaraty; Eduardo; dos; Santos; comanda interinamente\n",
        "\n",
        "Ingressos para Vasco x Nacional-AM j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "venda; ingressos; para; partida entre; Vasco; e Nacional-AM; que; disputada na pr\u00f3xima quinta-feira; \u00e0s; em; Janu\u00e1rio\n",
        "entanto; at\u00e9; o; s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel; adquirir; os; para o jogo; v\u00e1lido; oitavas; da; Copa; Brasil; atrav\u00e9s; da internet\n",
        "venda; bilheterias\n",
        "na internet tem carga limitada; %; das; e; %\n",
        "Al\u00e9m; s\u00f3cios\n",
        "Os; torcedores; direito; comprar at\u00e9; duas inteiras\n",
        "Nas; os associados; comprar; apenas; sua entrada; meia e\n",
        "dia da partida; todos os pontos; venda; e; bilheteiras\n",
        "Os; das entradas; R\n",
        "Confira; os valores dos ingressos; CAMAROTES; CATIVOS; R; ARQUIBANCADA INTEIRA\n",
        "MEIA/S\u00d3CIO; R\n",
        "MEIA; R; CADEIRA SOCIAL INTEIRA\n",
        "MEIA; R; SETOR PREMIUM INTEIRA\n",
        "MEIA; R\n",
        "\n",
        "MEIA; R; Veja; os; venda; Janu\u00e1rio; Gal Alm\u00e9rio; Moura ( Bilheteria; SOMENTE PARA S\u00d3CIO DO VASCO DAS; \u00c0S; Janu\u00e1rio ( Bilheteria; Rua Francisco Palheta; HOR\u00c1RIO DAS; \u00c0S; Sede Calabou\u00e7o; R; Jardel Jerculis; s/n\u00b0; HOR\u00c1RIO DAS; AS; SABADIO DE; AS; Sede N\u00e1utica Lagoa R; General Tasso Fragoso; DAS; AS; SABADO DE; AS; Casa Vila; da; Feira; Rua Haddock Lobo; Tijuca; HOR\u00c1RIO DE; AS; Posto; Gasolina; Rua Gois Monteiro; Botafogo -HOR\u00c1RIO DAS; \u00c0S\n",
        "\n",
        "Vicente; Carvalho; Penha; HOR\u00c1RIO DE; AS\n",
        "Rua Dias; da; Cruz; HOR\u00c1RIO; DE; AS; Loja Burg\u00e3o Estrada; Bandeirantes\n",
        "John Kennedy; Loja\n",
        "\n",
        "Jennifer Aniston estaria planejando se casar em sua mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------------------------\n",
        "Jennifer Aniston; anos; Justin Theroux; n\u00e3o; aguentam; esperar para se casarem e estariam planejando fazer; cerim\u00f4nia; uni\u00e3o; na; US; milh\u00f5es; compraram; ano passado; em; Bel Air; t\u00e3o\n",
        "Uma; disse; revista; americana\n",
        "tem uma \u00e1rea linda; nos fundos; casa que tem vista para o oeste; ent\u00e3o d\u00e1; para fazer o\n",
        "Voc\u00ea; ver; colinas enormes; pel\u00facia; e sentir o cheiro\n",
        "Voc\u00ea; ver\n",
        "\n",
        "Aniston tamb\u00e9m; estaria procurando por an\u00e9is; com; Justin; e sua vontade seria por algo; simples; para que; ofuscasse seu enorme anel\n",
        "O; Jen; vai ser bem fino e delicado; Justin; insiste que tenha; para que ele possa gravar uma mensagem na; j\u00e1 estaria trabalhando\n",
        "\n",
        "Ministro do STF abre inqu\u00e9rito envolvendo o senador Gim Argello"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "O; ministro; Celso; Mello; Supremo Tribunal Federal ( STF ); inqu\u00e9rito; contra o senador\n",
        "da; Rep\u00fablica ( PGR ); acusa o parlamentar; crime; lavagem; dinheiro devido; movimenta\u00e7\u00f5es; envolvendo; mulher e o filho\n",
        "foi autorizada; dia; agosto\n",
        "De; com; procuradoria; relat\u00f3rio; Conselho; Controle; Atividades Financeiras ( Coaf ); detectou um saque; R; mil; por; M\u00e1rcia Cristina Lanzillote Varandas Argello; Argello\n",
        "PGR; diz que o valor foi solicitado ao banco e sacado; em uma lot\u00e9rica; propriedade\n",
        "Outra movimenta\u00e7\u00e3o; suspeita; procuradoria; foi feita pelo filho\n",
        "Jorge Afonso Argello J\u00fanior; movimentou; R; milh\u00f5es; sua; de fevereiro\n",
        "Segundo; PGR; o valor; com; renda declarada\n",
        "Ao; determinar; abertura da; Mello; pediu que; Pol\u00edcia Federal ou\u00e7a; o; de; M\u00e1rcia Argello; com objetivo; comprovar; origem; de; R\n",
        "Tamb\u00e9m foi determinada; oitiva; Jorge Argello J\u00fanior; para o\n",
        "O; Pedro Guerra; Medeiros; que representa o senador; disse que; movimenta\u00e7\u00f5es financeiras; l\u00edcita\n",
        "movimenta\u00e7\u00f5es; condutas ilegais; uma vez que ele tem; movimenta\u00e7\u00f5es; pela; Receita Federal; e ele\n",
        "\u00c9; dizer que; um; e ele vai justificar; como; faz perante\n",
        "\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende esposa suspeita de matar funcion\u00e1rio da Band em SC"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-----------------------------------------------------------------\n",
        "Pol\u00edcia Civil; Santa Catarina; prendeu nesta segunda-feira; esposa; um funcion\u00e1rio da; Rede Bandeirantes; que foi encontrado morto\n",
        "\u00faltimo; agosto; Gean Carlos Becker; anos; encontrado em sua cama com um tiro; ouvido na cidade; Bigua\u00e7\u00fa; na; metropolitana\n",
        "in\u00edcio; pol\u00edcia; chegou; tratar o; j\u00e1\n",
        "ind\u00edcios; apontaram para; de; Adriana Becker; esposa; Gean\n",
        "O; Niltom C\u00e9sar; respons\u00e1vel; investiga\u00e7\u00f5es; um mandado; pris\u00e3o; e\n",
        "Ind\u00edcios; ela participou\n",
        "Conseguimos; tempor\u00e1ria; iremos; se; o; poderemos; pris\u00e3o; preventiva\n",
        "Na opini\u00e3o; outras; teriam participado; crime; executado; Becker; com um tiro\n",
        "O; crime ocorreu; minutos; da mulher sair; casa e deixar; os; filhos\n",
        "Nilton; aponta; tr\u00eas\n",
        "poderia ser o; de um seguro; uma; ou at\u00e9 mesmo; de; Adriana; em manter; guarda; filhos; uma vez que ela nunca escondeu que o casal estava em; vias\n",
        "\n",
        "Em apenas uma hora, Serena atropela italiana em estreia no US Open"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "tenista americana; Serena Williams come\u00e7ou; com; vit\u00f3ria; caminhada rumo ao seu; t\u00edtulo\n",
        "Atual campe\u00e3; n\u00famero um; bateu nesta segunda-feira; italiana; Francesca Schiavone; em; sets; com; parciais\n",
        "O; foi disputado na quadra; do complexo; Flushing Meadows; em\n",
        "N\u00famero; tenista europeia teve dificuldade com o saque durante todo o; teve; exata\n",
        "Schiavone; oito; e; o saque quebrado; vezes; Serena n\u00e3o; cometeu tal engano nenhuma vez\n",
        "Com; vit\u00f3ria; Serena credenciou-se; para; segunda fase; torneio; na; enfrentar\u00e1; cazaque; Galina Voskoboeva\n",
        "O; ocorrer\n",
        "Dona; t\u00edtulos; Grand Slam; Serena tentar\u00e1; faturar pela quinta vez o\n",
        "Ela; o; Major; americano tamb\u00e9m em\n",
        "americana tamb\u00e9m; na; Austr\u00e1lia; e em\n",
        "\n",
        "Henrique, Jhon Cley e Danilo s\u00e3o convocados para Sele\u00e7\u00e3o Sub-20"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "O lateral-esquerdo Henrique; que integra o elenco; do; Vasco; vem sendo utilizado com; frequ\u00eancia; neste; Campeonato Brasileiro; foi convocado para\n",
        "Al\u00e9m dele; o; Alexandre Gallo tamb\u00e9m; chamou o volante; Jhon Cley; e o meia; Danilo; que; Ta\u00e7a BH; Juniores; pelo; foram; chamados; defender\n",
        "Os; um; contra; de; Santa Catarina; na cidade; Brusque; em\n",
        "partida ser\u00e1 realizada; dia; de setembro; \u00e0s; horas; Est\u00e1dio\n",
        "Henrique; Jhon Cley; e; Danilo ter\u00e3o; se apresentar; dia; de setembro na cidade\n",
        "E; mesmo; dia; j\u00e1 v\u00e3o; treinar com; os; companheiros; Est\u00e1dio\n",
        "\n",
        "'Disc\u00edpulo' de Amorim, Patriota n\u00e3o resiste a nova pol\u00eamica no Itamaraty"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------------\n",
        "Antonio; Aguiar Patriota; ministro; das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; o; dia; janeiro; o conflito gerado pela turbulenta fuga; senador; Roger Pinto Molina; que; rela\u00e7\u00f5es; Bol\u00edvia; e; primeira; ren\u00fancia\n",
        "Patriota; fiel; Celso Amorim; assumiu; da diplomacia brasileira; mesmo; da posse da presidente\n",
        "O; ministro era alvo; compara\u00e7\u00f5es constantes; Amorim; ainda assim conquistou seu; e se consolidou\n",
        "entanto; n\u00e3o; suportou; gerada pela cumplicidade brasileira na fuga da; Bol\u00edvia; senador; Pinto Molina; que estava asilado na embaixada; em; La Paz; e fugiu ao; Brasil\n",
        "foi; que; Patriota; sofreu quando foi cassado o presidente; Paraguai; Fernando Lugo; o que; disseram na \u00e9poca; o; beira da; por; ter previsto; os eventos; com o; o; Brasil\n",
        "Sua atua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m; fora criticada; caso; dos brasileiros presos; Bol\u00edvia; na morte; um torcedor; durante um jogo; futebol; e; espionagem; americana; Brasil; e; outros pa\u00edses; Am\u00e9rica\n",
        "Desta; vez; entanto; n\u00e3o; resistiu e apresentou sua; uma nota oficial; foi aceita imediatamente por; Dilma; que; disso; o; embaixador; perante; ONU; cargo; por seu sucessor; minist\u00e9rio\n",
        "Perfil Patriota; anos; carreira; diplom\u00e1tica ap\u00f3s formar-se; em filosofia na; Universidade; Genebra; e; antes; Exteriores; cargo que assumiu em outubro; quando; exercer; de embaixador; nos; Estados Unidos; durante\n",
        "Desde; sua carreira; servi\u00e7o; em; cargos; embaixadas; Caracas; Pequim; e na; brasileira na; ONU; al\u00e9m; ter sido; de; Pol\u00edtica Externa; Minist\u00e9rio; das; Exteriores; assessor; da; Presid\u00eancia; da\n",
        "Tamb\u00e9m; Permanente; Brasil; organismos internacionais; Genebra; foi; Planejamento Diplom\u00e1tico; Itamaraty; chefe; de; Amorim; entre; e\n",
        "Patriota; mais; Brasil; nos; Estados Unidos; cargo para o\n",
        "Retorno; Washington; com um retrato atualizado; interesse; o; Brasil; desperta; nos; EUA; Patriota\n",
        "Nesse; cargo teve ativa; em; reuni\u00f5es; da; Na\u00e7\u00f5es; Unasul; e; outros organismos; nos; se movimentou com destreza durante; os; anos; quase; meses; foi ministro\n",
        "Patriota; linhas mestras; pol\u00edtica; externa impulsionada pelo governo; Luiz In\u00e1cio Lula; da; Silva; na busca; uma maior; eixo; e com forte\n",
        "entanto; foi criticado por; ter conseguido alcan\u00e7ar o brilho; Amorim; o que em parte se deveu ao fato; Dilma; ter baixado o tom da pol\u00edtica externa; que; para ela; prioridade que; Lula; lhe\n",
        "De; af\u00e1vel; sempre moderado em; suas declara\u00e7\u00f5es; com; boa; com; imprensa; Patriota; era considerado um; dos; s\u00edmbolos; continuidade; da; Lula t\u00e3o; proclamada por\n",
        "Durante; dos; anos; tem; servi\u00e7o exterior; Patriota; trabalhou em; diversos cargos; cotovelo; cotovelo; com; Amorim; chanceler; Lula; entre; e; e; quem; muitos; consideram seu melhor; artes\n",
        "O; desta vez; n\u00e3o p\u00f4de; igualar nem superar o mestre; que; ininterruptos\n",
        "O \u00faltimo; chanceler brasileiro; deixar o cargo era; at\u00e9; hoje; Luiz Felipe Lampreia; em; renunciou em meio; com; outros ministros\n",
        "\n",
        "GO: PMDB entra na Justi\u00e7a contra campanha antecipada de Perillo"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "Justi\u00e7a; Eleitoral; Goi\u00e1s; suspendeu; de; posts; refer\u00eancia; ao; PMDB; e; todos os filiados; blog; Horas; em nota; o; da sigla\n",
        "De; com o partido; o; da; juiz; Airton Fernandes Campos; \u00e9; que; ao caluniar; ligados; apenas; o governador; Marconi Perillo ( PSDB ); fica caracterizada propaganda\n",
        "Segundo; PMDB; goiano; Justi\u00e7a; determinou tamb\u00e9m; retirada; em; horas; ap\u00f3s notifica\u00e7\u00e3o; postagens mantidas; blog; Twitter; Facebook; e; Instagram; que excedem; cr\u00edtica pol\u00edtica; e ferem; imagem; l\u00edderes pol\u00edticos; sob pena; de multa; di\u00e1ria; valor; R\n",
        "Ainda; acordo com; legenda; o juiz; possibilidade; determinar; do blog\n",
        "Esta; segunda decis\u00e3o favor\u00e1vel; aos partidos; o governador e o; Blog Goi\u00e1s; em\n",
        "primeira atendeu; um pedido; diret\u00f3rio; Partido; dos; Trabalhadores; PT; disse o comunicado\n",
        "do; TRE ( Tribunal Regional Eleitoral ); demonstra que; Justi\u00e7a Eleitoral; Goi\u00e1s; compreende que o; Estado est\u00e1; usando uma rede; pessoas; para defender e enaltecer; a\u00e7\u00f5es; nos sites; e; em contrapartida; tentar denegrir; membros; o trabalho da; diz o diret\u00f3rio; do\n",
        "O Terra n\u00e3o; conseguiu contato com; assessoria\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: prefeitura de Brumado admite problemas em pra\u00e7a: \"deplor\u00e1vel\""
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------------------------\n",
        "pra\u00e7a; Jurema; em; Brumado; sudoeste da; Bahia; j\u00e1\n",
        "Hoje; com; bancos; lixeiras quebrados; ilumina\u00e7\u00e3o; insuficiente; o; p\u00fablico; foi classificado como; pela; pr\u00f3pria; prefeitura; que prometeu; investimentos\n",
        "pra\u00e7a; que deveria servir; de encontro; cidad\u00e3os nos momentos; lazer; hoje\n",
        "Rodeada; por; bares; vendedores; e; \u00f3rg\u00e3os; prejudicada pelo paisagismo antigo e depredado e pela falta; ilumina\u00e7\u00e3o; tornando-se; consumo; drogas; afirmam\n",
        "Pra\u00e7a; Jurema; vem sofrendo h\u00e1; muitos anos; o abandono; por meio\n",
        "sua \u00e1rea verde est\u00e1 muito envelhecida; anos; com; \u00e1rvores; para\n",
        "prefeitura j\u00e1 levantou; e j\u00e1 est\u00e1 em fase; sua reforma\n",
        "primeira medida; ser tomada; retirada; \u00e1rvores; seriam; improprias; espa\u00e7os p\u00fablicos\n",
        "Suas ra\u00edzes; teriam atravessado; rua e danificado toda; infraestrutura; im\u00f3veis; vizinhos; rede; esgoto\n",
        "prefeitura nega; problemas; seguran\u00e7a; e; presen\u00e7a; usu\u00e1rios; droga; h\u00e1; em; pr\u00e9dios vizinhos; guardas\n",
        "O; internauta; Roberto Meira; Brumado ( BA ); de jornalismo participativo\n",
        "Se voc\u00ea tamb\u00e9m; quiser mandar; fotos; textos\n",
        "\n",
        "Conselho aprova, e Santos anuncia Comit\u00ea Gestor com 5 novos membros"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "O Conselho Deliberativo; Santos; aprovou na noite desta segunda-feira; do novo Comit\u00ea; Gestor; devido ao \u00e1pice; pol\u00edtico; clube; hist\u00f3rica; goleada por; sofrida para o; Barcelona; pelo; Joan Gamper\n",
        "Na; nova roupagem; diretoria; composta por nove; membros; agora; com oito; devido ao; por um ano; Luis \u00c1lvaro Ribeiro ); e\n",
        "Entre; os; Jos\u00e9; Berenguer; e; Luiz Fernando Vendramini Fleury; em exerc\u00edcio Od\u00edlio; Rodrigues; compunham o Comit\u00ea; tiveram; os\n",
        "Al\u00e9m; deles; promotor; Francisco Cembranelli; o; do; Paulo Fernandes; Ronaldo Luiz Monteiro; Luiz Claudio; Aquino Barroso; e; Thiers; Fleming\n",
        "Augusto Videira; que foi o incumbido; apresentar recentemente o gerente; futebol; Zinho; era um; dos\n",
        "O; primeiro encontro; na manh\u00e3; quarta-feira; voltado; principalmente; assuntos; pr\u00f3xima; temporada; como o\n",
        "escolha; novos membros; interna; clube; que vem\n",
        "Antes; modifica\u00e7\u00f5es; Comit\u00ea; uma; das; acusa\u00e7\u00f5es; conseheiros; uma rixa entre; os; da; Capital; e da cidade da\n",
        "do; por\n",
        "Ap\u00f3s; para o; Barcelona; um grupo; torcedores\n",
        "Depois; muros; da; Vila Belmiro; foram; pichados; direcionadas; Luis \u00c1lvaro; e\n",
        "O; foi; do; Luciano Moita; al\u00e9m; novo protesto em frente; um; port\u00f5es; da; Vila Belmiro; na v\u00e9spera; cl\u00e1ssico; contra o; Corinthians\n",
        "Moita; o cargo; Pedro Luiz Concei\u00e7\u00e3o; e; Caio; St\u00e9fano; foram\n",
        "Ambos; tiveram; suas\n",
        "Desde; sa\u00edda; Neymar; o; Santos; anunciou uma s\u00e9rie; demiss\u00f5es; com; sa\u00edda; estafe; pr\u00f3prio; encabe\u00e7ado; por; Eduardo Musa; al\u00e9m; dois advogados; de futebol; Felipe Faro; e o superintendente administrativo; Henrique Schlithler\n",
        "Mais; foi; vez; de futebol; Nei Pandolfo; deixar o clube; substitu\u00eddo; por\n",
        "os conselheiros; um grupo; torcedores\n",
        "O; os dirigentes; puderam ser; escutados\n",
        "Os torcedores; levaram; faixas; o fim\n",
        "\n",
        "RJ: 6 pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "Uma opera\u00e7\u00e3o; contra; ambientais; munic\u00edpio fluminense; Rio Claro; prendeu; pessoas; areais clandestinos; de\n",
        "n\u00e3o tem; data; terminar; foi deflagrada pela; Coordenadoria Integrada; Combate; aos\n",
        "dia; de; o ambientalista espanhol; Gonzalo Alonso Hernandez; foi morto\n",
        "Ele; denunciava; ambientais; ca\u00e7a; animais silvestres; extra\u00e7\u00e3o; de palmito e retirada clandestina; areia\n",
        "da; Cicca; foi anunciada para come\u00e7ar nesta segunda-feira; acordo com o coordenador; Jos\u00e9 Maur\u00edcio Padrone; foi antecipada para; fim; surpreender\n",
        "gente anunciou que iria come\u00e7ar hoje; fim; semana; n\u00f3s; pernoitamos; mata; policiais disfar\u00e7ados; ca\u00e7adores; entraram; fim\n",
        "N\u00f3s; muitos apetrechos; como arma; muni\u00e7\u00e3o; ca\u00e7a\n",
        "Destru\u00edmos; rancho enorme que acomodava; ca\u00e7adores; para evitar que; eles\n",
        "Os; fizeram ainda uma; na; e; de prender; pessoas; dois areais clandestinos; faziam; de areia; encontraram um rancho que servia; abrigo para\n",
        "pessoas detidas; encaminhadas; Delegacia Policial; em\n",
        "\n",
        "\n",
        "Dado convoca torcedor para que o Paran\u00e1 siga superando adversidades"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "vit\u00f3ria; Clube; sobre o; Sport; \u00faltimo; pela S\u00e9rie; B; Campeonato Brasileiro; na; Vila Capanema; time e torcida se encontram em lua-de-mel; todos os; pelos quais\n",
        "O t\u00e9cnico Dado Cavalcanti; sentiu; for\u00e7a; que veio; das; e cobra ainda; para o; Tricolor\n",
        "Ficamos; muito; e; aguardo\n",
        "Isso n\u00e3o; pode parar por aqui; paranista; que; conquista; de; tr\u00eas pontos; brigando\n",
        "Sab\u00edamos; vit\u00f3ria; era\n",
        "N\u00e3o; pod\u00edamos; frustrar\n",
        "Mesmo; n\u00e3o estava\n",
        "Dado; aproveita o bom; para convocar o torcedor e espera ainda\n",
        "Fica; o desafio para o n\u00famero\n",
        "Precisamos; dos torcedores; cada vez; para construir um\n",
        "Esta; foi uma semana diferente; o jogo foi especial; e; essa sintonia entre time e torcida; uma; necess\u00e1ria; para\n",
        "\n",
        "Meteorito de Cheliabinsk sofreu 'fus\u00e3o intensa' antes de cair na Terra"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------------------\n",
        "O; que se desintegrou em fevereiro passado sobre; russa; Cheliabinsk; sofreu um; intensa; e pode ter passado; ao; Sol; ou se chocado; com outro planeta\n",
        "Alguns; fragmentos encontrados nos; Urais; russos; o meteorito sofreu um; intensa; mesmo; entrar na atmosfera terrestre; destaca; dos investigadores; Instituto; Geologia; e; Mineralogia; Novosibirsk ( IGM )\n",
        "Isto; significa; com; ocorreu uma; entre o meteorito; Cheliabinsk; e outro corpo; sistema solar; asteroide ou planeta; passou perto; Sol; Victor Chariguin; IGM; que deve apresentar; suas conclus\u00f5es; Confer\u00eancia; Geoqu\u00edmica Goldschmidt\n",
        "chuva; meteoritos; Cheliabinsk; caiu; dia; de fevereiro; ap\u00f3s; explos\u00e3o; cerca; km; altitude; um asteroide; estimado em; metros; com entre; mil e; mil\n",
        "Al\u00e9m; dos milhares; pequenos fragmentos; rocha que atingiram; Terra; foi; onda; choque da; que causou; os danos mais importantes; cidade; mais; mil\n",
        "Muitos; na; Cheliabinsk; que o; lago; Chebarkul\n",
        "\n",
        "Itamaraty abre inqu\u00e9rito para apurar apoio de Saboia a fuga de Molina"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------------\n",
        "O Minist\u00e9rio; Rela\u00e7\u00f5es; Exteriores; MRE; Itamaraty; decidiu nesta segunda-feira instaurar uma; sindic\u00e2ncia; para apurar; sobre; retirada; senador; Roger Pinto Molina; da; Embaixada; Brasil; em\n",
        "ser\u00e1 formada por; tr\u00eas; ser\u00e3o\n",
        "Ao; dia; foi; principal; abordada em; reuni\u00f5es; das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; Antonio Patriota; e o; do; Itamaraty; Eduardo; dos\n",
        "O; \u00e9 o diplomata; Eduardo Paes Saboia; neg\u00f3cios; Bol\u00edvia (; o equivalente; embaixador interino; como principal respons\u00e1vel pela retirada; Pinto Molina\n",
        "Em; \u00f3rg\u00e3os; imprensa; Saboia; disse ter agido por humanidade; porque o senador estava deprimido; com\n",
        "Por; assessoria; Itamaraty n\u00e3o; informa; os procedimentos legais; sindic\u00e2ncia; como o tempo que levar\u00e1 nem\n",
        "Mas; regras; puni\u00e7\u00f5es; de uma; simples; por; tempor\u00e1ria at\u00e9; exonera\u00e7\u00e3o\n",
        "O; senador boliviano; que; opositor; Evo Morales; por; meses; embaixada brasileira desde que pediu asilo\n",
        "O salvo-conduto; era negado; pelas; bolivianas; o parlamentar responde\n",
        "Na sexta-feira; o parlamentar deixou; embaixada com; ajuda\n",
        "O; por Corumb\u00e1; MS; se encontrou com o presidente da; Rela\u00e7\u00f5es; Exteriores; Senado\n",
        "Os; voaram em seguida para\n",
        "O; embaixador da; Bol\u00edvia; Brasil; Jerjes Justiniano Talavera; pediu; explica\u00e7\u00f5es; Exteriores; retirada; senador; da; diplom\u00e1tica; brasileira em; La Paz; e; viagem dele\n",
        "Fuga; senador derruba ministro; O Pal\u00e1cio; Planalto; divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido; demiss\u00e3o; Exteriores; Itamaraty\n",
        "Desgastado; pela crise diplom\u00e1tica desencadeada pela fuga; um senador boliviano ao; Brasil; Patriota ser\u00e1 substitu\u00eddo; por; Luiz Alberto Figueiredo Machado; representante; Brasil\n",
        "Em; lido pelo porta-voz; Thomas Traumann; Presid\u00eancia; afirmou que; Dilma; agradeceu; e o empenho; Patriota; nos; anos; ocupou o cargo; e; presidente indicou-o para assumir; brasileira na\n",
        "Figueiredo est\u00e1; em; Nova York; e deve retornar ao; Brasil amanh\u00e3\n",
        "At\u00e9 l\u00e1; o; do; Itamaraty; Eduardo; dos; Santos; comanda interinamente\n",
        "\n",
        "Jos\u00e9 Carlos Dias \u00e9 confirmado como novo coordenador da CNV"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "O; Carlos Dias; foi confirmado nesta segunda-feira como novo coordenador da; Nacional; da; Verdade ( CNV ); durante\n",
        "Dias; o; coordenador da; da\n",
        "Os; da; CNV; estabeleceram; in\u00edcio; em maio\n",
        "Ele; substitui; Rosa Cardoso; advogada e professora; universit\u00e1ria; com; destacada na defesa; presos pol\u00edticos; ditadura militar e que exerceu\n",
        "Na ter\u00e7a-feira; da; participam; um ato para relembrar; os; anos; contra; Ordem; Advogados\n",
        "Na ocasi\u00e3o; secret\u00e1ria; da; OAB; Lyda Monteiro; morreu ao abrir uma carta-bomba endere\u00e7ada ao; da; OAB; carioca; o advogado\n",
        "suspeita; que; carta-bomba; tenha sido enviada por; na tentativa; forjar um ataque; grupos\n",
        "O; aconteceu em; agosto; data; da; Lei; da; Anistia; at\u00e9; hoje; o crime\n",
        "\n",
        "Pol\u00edcia prende 18 membros de fac\u00e7\u00e3o criminosa em SC"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------\n",
        "Pol\u00edcia Civil; Santa Catarina; cumpriu; mandados; pris\u00e3o; preventiva nesta segunda-feira contra um grupo; pessoas suspeitas; uma; criminosa formada dentro; sistema\n",
        "Segundo; Pol\u00edcia Civil; catarinense; dos; mandados; foram; cumpridos; sistema; e quatro; nas; Paulo Lopes; S\u00e3o Jos\u00e9; e\n",
        "Entre; os; Luciana; Amorim Silva; anos; esposa; Evandro Sergio; da; Silva; detido em outra; contra o crime organizado; Rodrigo; Oliveira Machado; anos; Roger Ribeiro Lopes; anos; e; Jessica Cristina Castro; anos; esposa\n",
        "De; com o delegado da; Repress\u00e3o; ao; Crime Organizado ( Draco ); Proc\u00f3pio Batista; da; Silveira Neto; respons\u00e1vel; pelo; outras; Ana Paula; da; Silva Virtuoso; Preta; Karina Soares Siste; chamada; Irm\u00e3 K\u00e1; Andr\u00e9ia; F\u00e1tima Roberto; apelidada; Alfa; e; Pereira; Val; eram; respons\u00e1veis; por angariar; recursos; fac\u00e7\u00e3o; criminosa; para custear; passagem; esposas; membros; na; de Mossor\u00f3\n",
        "Segundo; pol\u00edcia; esposas; troca; informa\u00e7\u00f5es; determina\u00e7\u00f5es; seus; seus esposos; l\u00edderes; para o restante\n",
        "Proc\u00f3pio; foram; colhidas; ratificam; exist\u00eancia; da\n",
        "Entre; os; contas; onde eram; colocados os dinheiros levantados\n",
        "Este; dinheiro vinha; tr\u00e1fico; drogas; arrecada\u00e7\u00e3o; %; valor; com o delito praticado; e\n",
        "\n",
        "Produtora rebate Max Cavalera e diz que m\u00fasico n\u00e3o quis gravar document\u00e1rio"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------------------\n",
        "produtora respons\u00e1vel pelo primeiro document\u00e1rio sobre; carreira; Sepultura; rebateu o; por; Max Cavalera; em entrevista publicada na; Folha; S. Paulo; na; semana; passada; o; ele; jamais\n",
        "Na p\u00e1gina; longa; Facebook; InterFace Filmes; afirmou que h\u00e1; anos; contatar o; sempre ouviu como resposta que; Max n\u00e3o\n",
        "Nos \u00faltimos tr\u00eas; emails; foram; trocados; nossa; e; Gl\u00f3ria Cavalera ( empres\u00e1ria; e mulher; m\u00fasico ); requisitando uma entrevista com; Max; para o filme; o; feito em maio deste ano; afirma\n",
        "Todas; tentativas; foram\n",
        "J\u00e1; temos; horas; filmagem; que incluem; imagens; arquivos; grava\u00e7\u00e3o; dos; entrevistas; ex-membros; de; Phil Anselmo ( ex-Pantera ); Scott Ian ( Anthrax ); e\n",
        "Na; entrevista; Max; disse que nunca havia sido convidado para\n",
        "O m\u00fasico; ainda; pelo document\u00e1rio; o; para um longa sobre; banda seria ter uma entrevista com ele; fundador; Sepultura; vocalista/guitarrista; quarteto; quando; deixou para fundar o\n",
        "sa\u00edda; m\u00fasico; Sepultura; quando; integrantes; mulher; Max; Gl\u00f3ria; na; empres\u00e1ria; da banda; n\u00e3o; poderia continuar\n",
        "Ele; ent\u00e3o; decidiu sair e criticar abertamente\n",
        "Se produ\u00e7\u00e3o; realmente; despercebida por; Max; nos; ainda; uma chance; entanto; o; ser inserido; document\u00e1rio\n",
        "portas; abertas; participa\u00e7\u00e3o; Max Cavalera; filme; que\n",
        "\n",
        "Santos aceita negociar com trabalhadores rurais em greve"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "O; da; Col\u00f4mbia; Juan Manuel Santos; de uma mesa; negocia\u00e7\u00e3o; com; os trabalhadores rurais; departamentos; estados; pa\u00eds; buscar; partir; uma; para; greve; setor; iniciada\n",
        "Santos; o; na cidade; Tunja; capital; o; mais; pelos protestos; para onde foi hoje expressamente para se reunir com; locais\n",
        "Dei; instru\u00e7\u00f5es; seja aceita; proposta; camponeses; para que se re\u00fanam em uma mesa; Cundinamarca; e; Nari\u00f1o; com; os respectivos ministros\n",
        "muita gente que est\u00e1 sofrendo com; os bloqueios; colocar fim; esta situa\u00e7\u00e3o o\n",
        "greve foi convocada por um setor; dos cafeicultores; mas; repercuss\u00e3o entre; os produtores; batata; e; alegam ser; importa\u00e7\u00f5es; alimentos; dos; adubos; da falta\n",
        "Escutei; reivindica\u00e7\u00f5es; os pedidos dos l\u00edderes; s\u00e3o reivindica\u00e7\u00f5es v\u00e1lidas; s\u00e3o reivindica\u00e7\u00f5es; que t\u00eam todo o sentido\n",
        "de abrir uma mesa; negocia\u00e7\u00e3o n\u00e3o; significa que; os bloqueios; estradas; segundo o presidente; partes; acordaram um; pacto; n\u00e3o agress\u00e3o; n\u00e3o haver\u00e1; excessos; por parte da; pol\u00edcia; nem; a\u00e7\u00f5es; por parte; dos camponeses; obriguem; de seguran\u00e7a\n",
        "\n",
        "T\u00e9cnico do Luverdense diz que at\u00e9 Bar\u00e7a sentiria press\u00e3o no Pacaembu"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------------------\n",
        "Depois; da; vit\u00f3ria; por; em casa; o; Luverdense; tem; de se segurar diante; Pacaembu; contra o; Corinthians; para tentar avan\u00e7ar; pr\u00f3xima; fase da; Copa\n",
        "O t\u00e9cnico; Rocha; que; for\u00e7a; da torcida; advers\u00e1ria; deve pressionar seu time\n",
        "Jogar; Pacaembu; diante; mil; pessoas; faz qualquer time sentir; at\u00e9; o\n",
        "Mas; temos; manter; desde o in\u00edcio da jogada; para; estourar tudo l\u00e1\n",
        "\n",
        "primeiro; das oitavas; da; Copa; Brasil; o time da cidade; Lucas; Rio Verde; vit\u00f3ria; por; com gol; Misael; diante; um advers\u00e1rio; Est\u00e1dio; Passo\n",
        "Por\u00e9m; Rocha mant\u00e9m; total respeito ao oponente; sempre alertando; atletas; da necessidade; aten\u00e7\u00e3o\n",
        "Eles; Douglas; Danilo; Guerrero\n",
        "Se; cometermos; falha\n",
        "N\u00f3s; vantagem; dois resultados; mas pensamos\n",
        "Em fun\u00e7\u00e3o; primeiro; o; Luverdense; tem; vantagem; Pacaembu; al\u00e9m; claro\n",
        "Se; redes; clube; Rocha tamb\u00e9m avan\u00e7a; por um gol\n",
        "Corinthians; evitar vexame na; Copa; Brasil\n",
        "\n",
        "Neve volta a cair no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "----------------------------------------------------------\n",
        "neve voltou; cair; regi\u00f5es; serras; catarinense e; norte\n",
        "De; com; Climatempo; o; ocorreu; antes\n",
        "\u00c9; terceira vez; de agosto que o; Sul\n",
        "Veja previs\u00e3o; sua cidade Tamb\u00e9m foram; registrados flocos; Gramado; e; Farroupilha; tamb\u00e9m; na serra ga\u00facha; e em; Lagoa Vermelha; norte\n",
        "primeiras; confirmada vieram; in\u00edcio da tarde sobre o distrito; Cruzeiro; regi\u00e3o; S\u00e3o Joaquim\n",
        "De; com; Climatempo; fim da tarde e; come\u00e7o da noite; come\u00e7ou; nevar em; muitos; da serra ga\u00facha; at\u00e9; altitudes menos; mil\n",
        "Em Caxias; Sul; Rio Grande; Sul; o; por volta\n",
        "Por; volta\n",
        "Com; de; quil\u00f4metros; por hora\n",
        "Este; o terceiro; de neve em agosto; o que; para este; m\u00eas\n",
        "Nevou; na; \u00faltima sexta-feira; agosto; extremo sul; na; Encruzilhada; Sul; Ca\u00e7apava; Sul; e tamb\u00e9m entre; os; e\n",
        "Segundo; Instituto Nacional; Meteorologia ( Inmet ); h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es; para; ocorr\u00eancia; na madrugada e na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira na serra e; planalto; Rio Grande\n",
        "decorrer da tarde; entrada; ar seco polar sobre; serras; Rio Grande; Sul; Santa Catarina; nebulosidade e; chance; nevar; Em Porto Alegre; de instabilidade; uma frente fria e; presen\u00e7a; uma forte massa; ar polar deixaram\n",
        "Por; volta; fraco e; os term\u00f4metros; aeroporto\n",
        "\n",
        "Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com Corinthians"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "------------------------------------------------------------------\n",
        "Buscando; resultado para encaminhar; para; quartas; da; Liga Futsal; o; Carlos Barbosa; recebeu o; Corinthians; na noite desta segunda-feira; Centro Municipal; Eventos S\u00e9rgio Luiz Guerra; e; ambas; equipes; passaram\n",
        "Os; gols; da partida foram; marcados\n",
        "Aos; minutos; da etapa; Bruno Souza; abriu o placar para o\n",
        "Cinco; minutos; tarde; Daniel; marcou para o; Carlos Barbosa; e deu; n\u00fameros\n",
        "Com; resultado; o; Corinthians; na; B; com dez; pontos; sua vaga na pr\u00f3xima fase\n",
        "O Carlos Barbosa est\u00e1; em segundo na chave; com; seis pontos; depende somente\n",
        "Com; uma partida; menos em; e ao; Carlos Barbosa; o; Oppnus Maring\u00e1; tem cinco; pontos; aparece na terceira; e o; Erechim; praticamente eliminado; o lanterna\n",
        "pr\u00f3ximo; \u00e0s; Bras\u00edlia ); Oppnus Maring\u00e1; e; Atl\u00e2ntico Erechim; se enfrentam; gin\u00e1sio; Chico Neto; em\n",
        "Carlos Barbosa; e; Corinthians; fecham; primeira fase na pr\u00f3xima segunda-feira\n",
        "O Alvinegro; joga em casa contra o; Erechim; Parque S\u00e3o Jorge; que o time; joga diante da sua torcida; contra o\n",
        "Tamb\u00e9m nesta segunda-feira; partidas\n",
        "L\u00edder da chave; Krona Futsal; Joinville ( SC ); Cia; por; gin\u00e1sio; Arena Vivo; em\n",
        "J\u00e1; Oriente/Mion; Cascavel ( PR ); Floripa Futsal; por; gin\u00e1sio; Rozendo Lima Vasconcelos; em; Florian\u00f3polis\n",
        "Krona Futsal \u00e9; do grupo; com; pontos; pelo; Cascave\n",
        "Na sequ\u00eancia v\u00eam Cia; com; seis pontos; o; Floripa Futsal; que; um\n",
        "\n",
        "vc rep\u00f3rter: bombeiros resgatam coruja presa em linha de pipa em SP"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "-------------------------------------------------------------------\n",
        "\n",
        "o soldado; Tonelli; escalava uma; na rua; Paulo; o; Tiago; dava apoio pelo flanco\n",
        "\n",
        "coruja que estava com; asa presa em uma linha; pipa; munic\u00edpio; S\u00e3o Roque; em; Paulo\n",
        "Por; volta; os bombeiros\n",
        "O; Tiago; e o soldado; Tonelli\n",
        "e o acesso ao animal; eram; dif\u00edceis; mas fizemos; com bastante calma para\n",
        "O; foi; simples; por; mais\n",
        "Subimos; o; mais\n",
        "Da\u00ed foi s\u00f3 puxar um pouquinho; linha; segurar; coruja e cortar o fio\n",
        "ave n\u00e3o se debateu ou fez; movimentos bruscos\n",
        "Ela; foi colocada em uma gaiola; dos bombeiros; pr\u00f3pria; para captura; animais; encaminhada\n",
        "O; especialista; linha da asa esquerda; n\u00e3o estava quebrada ou ferida; e\n",
        "\u00c0; coruja ficou descansando; quartel\n",
        "Deveria; retornar; natureza; depois; por; sol; por se tratar; uma; noturna\n",
        "Ela; foi solta por volta\n",
        "Pelas; m\u00e3os; e pela segunda vez\n",
        "Os; Marcelo Roque; e; Carlos Lambiazzi; S\u00e3o Roque ( SP ); de jornalismo participativo\n",
        "Se voc\u00ea tamb\u00e9m; quiser mandar; fotos; textos\n",
        "\n",
        "Paulo Nobre confirma ter injetado dinheiro pr\u00f3prio no Palmeiras"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "---------------------------------------------------------------\n",
        "Apesar; ter se comprometido; colocar seu pr\u00f3prio dinheiro; Palmeiras; Paulo Nobre; admitiu nesta segunda-feira ter repassado; empr\u00e9stimos\n",
        "O mandat\u00e1rio; por\u00e9m; garantiu que\n",
        "Era; um compromisso; campanha meu; colocar; esfor\u00e7os pr\u00f3prios; mas; foi\n",
        "Est\u00e1; feito; assim como est\u00e1 sendo feito o\n",
        "O Palmeiras; vai andar com; pernas; festa; anivers\u00e1rio; dos; anos\n",
        "Um; dos; \u00e9; justamente; mostrar que o clube; dependa da; pr\u00f3pria\n",
        "O Palmeiras n\u00e3o; pode; em; alguma; ser ref\u00e9m\n",
        "Tem; entrar e sair presidente e; pessoas\n",
        "Veja; festa; arquibancadas; Brasil\n",
        "\n",
        "Novo chanceler, Figueiredo toma posse amanh\u00e3 em Bras\u00edlia"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Patriota se despede de sua equipe antes de deixar Itamaraty.interactions.html\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Senadores do PSDB defendem a\u00e7\u00e3o de diplomata brasileiro na Bol\u00edvia.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com o Corinthians.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/'Applause' foi escrita para agradecer apoio dos f\u00e3s, diz Lady Gaga.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Tempestade Fernand deixa ao menos 14 mortos no M\u00e9xico.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Gilberto Carvalho lamenta sa\u00edda de Patriota da Esplanada.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Ingressos para Vasco x Nacional-AM j\u00e1 est\u00e3o sendo vendidos.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Jennifer Aniston estaria planejando se casar em sua mans\u00e3o de US$ 21 milh\u00f5es.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Ministro do STF abre inqu\u00e9rito envolvendo o senador Gim Argello.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Pol\u00edcia prende esposa suspeita de matar funcion\u00e1rio da Band em SC.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Em apenas uma hora, Serena atropela italiana em estreia no US Open.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Henrique, Jhon Cley e Danilo s\u00e3o convocados para Sele\u00e7\u00e3o Sub-20.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/'Disc\u00edpulo' de Amorim, Patriota n\u00e3o resiste a nova pol\u00eamica no Itamaraty.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/GO: PMDB entra na Justi\u00e7a contra campanha antecipada de Perillo.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/vc rep\u00f3rter: prefeitura de Brumado admite problemas em pra\u00e7a: \"deplor\u00e1vel\".interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Conselho aprova, e Santos anuncia Comit\u00ea Gestor com 5 novos membros.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/RJ: 6 pessoas s\u00e3o presas durante opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Dado convoca torcedor para que o Paran\u00e1 siga superando adversidades.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Meteorito de Cheliabinsk sofreu 'fus\u00e3o intensa' antes de cair na Terra.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Itamaraty abre inqu\u00e9rito para apurar apoio de Saboia a fuga de Molina.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Jos\u00e9 Carlos Dias \u00e9 confirmado como novo coordenador da CNV.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Pol\u00edcia prende 18 membros de fac\u00e7\u00e3o criminosa em SC.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Produtora rebate Max Cavalera e diz que m\u00fasico n\u00e3o quis gravar document\u00e1rio.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Santos aceita negociar com trabalhadores rurais em greve.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/T\u00e9cnico do Luverdense diz que at\u00e9 Bar\u00e7a sentiria press\u00e3o no Pacaembu.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Neve volta a cair no Rio Grande do Sul e em Santa Catarina.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Brigando pela classifica\u00e7\u00e3o, Carlos Barbosa empata com Corinthians.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/vc rep\u00f3rter: bombeiros resgatam coruja presa em linha de pipa em SP.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Paulo Nobre confirma ter injetado dinheiro pr\u00f3prio no Palmeiras.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n",
        "Content saved in: /home/rsouza/Dropbox/Renato/ModMinDados/outputs/blogs_out/Novo chanceler, Figueiredo toma posse amanh\u00e3 em Bras\u00edlia.interactions.html"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stdout",
       "text": [
        "\n",
        "--------------------------------------------------------\n",
        "O; ministro; das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; embaixador; Luiz Alberto Figueiredo Machado; anos; est\u00e1; caminho\n",
        "Ele; estava em; Nova York\n",
        "de; assessores; embaixador; que ele chegue nesta ter\u00e7a-feira para um encontro com; presidente\n",
        "Em; seguida; dever\u00e1; ser marcada; data para; cerim\u00f4nia; posse e\n",
        "cerim\u00f4nia; posse ser\u00e1; Pal\u00e1cio; Planalto; de cargo; Minist\u00e9rio; Rela\u00e7\u00f5es; Exteriores\n",
        "Tradicionalmente; ocorre; horas; da solenidade\n",
        "Diplomata; carreira; Figueiredo Machado; foi o negociador-chefe da; Confer\u00eancia; Na\u00e7\u00f5es; Unidas; sobre o; Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; Rio+20; em junho; Rio\n",
        "Na ocasi\u00e3o; ele se destacou pela habilidade e conquistou; confian\u00e7a; da presidente pela; em negociar pacientemente com; os; resistiam\n",
        "Dilma; Machado; se conheceram na; Confer\u00eancia; Partes ( COP ); na; Dinamarca; ela era ministra-chefe da; Casa Civil\n",
        "Depois; da; Figueiredo Machado; foi nomeado o representante; Brasil; na; Na\u00e7\u00f5es\n",
        "para; ONU \u00e9; considerada; entre; os; valoriza\u00e7\u00e3o; entidade; o principal; de\n",
        "O; cargo agora ser\u00e1 ocupado por; Patriota; que; pr\u00f3ximos; para\n",
        "sede; Na\u00e7\u00f5es; Unidas; em; Nova York; engloba; presid\u00eancia; da; ONU; do; o; Conselho\n",
        "Por\u00e9m; h\u00e1; ainda; espa\u00e7os; discuss\u00e3o; e; defini\u00e7\u00f5es; Viena ( \u00c1ustria ); Genebra ( Su\u00ed\u00e7a ); Nair\u00f3bi ( Qu\u00eania ); e\n",
        "Fuga; senador derruba ministro; O Pal\u00e1cio; Planalto; divulgou nesta segunda-feira que aceitou o pedido; demiss\u00e3o; Exteriores; Itamaraty\n",
        "Desgastado; pela crise diplom\u00e1tica desencadeada pela fuga; um senador boliviano ao; Brasil; Patriota ser\u00e1 substitu\u00eddo; por; Luiz Alberto Figueiredo Machado; representante; Brasil\n",
        "Em; lido pelo porta-voz; Thomas Traumann; Presid\u00eancia; afirmou que; Dilma; agradeceu; e o empenho; Patriota; nos; anos; ocupou o cargo; e; presidente indicou-o para assumir; brasileira na\n",
        "Figueiredo est\u00e1; em; Nova York; e deve retornar ao; Brasil amanh\u00e3\n",
        "At\u00e9 l\u00e1; o; do; Itamaraty; Eduardo Santos; comanda interinamente\n",
        "\n"
       ]
      },
      {
       "output_type": "stream",
       "stream": "stderr",
       "text": [
        "\n"
       ]
      }
     ],
     "prompt_number": 21
    },
    {
     "cell_type": "code",
     "collapsed": false,
     "input": [],
     "language": "python",
     "metadata": {},
     "outputs": [],
     "prompt_number": 21
    }
   ],
   "metadata": {}
  }
 ]
}